[{"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": 1, "children": [{"kind": "t3", "data": {"approved_at_utc": null, "subreddit": "brasil", "selftext": "", "user_reports": [], "saved": false, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "clicked": false, "title": "Existe um Ditado alem\u00e3o que diz: \u201cSe h\u00e1 dez pessoas numa mesa, um nazista chega e se senta, e nenhuma pessoa se levanta, ent\u00e3o existem onze nazistas numa mesa.\u201d", "link_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Ei, /r/brasil..."}], "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "hidden": false, "pwls": 6, "link_flair_css_class": "Eibrasil", "downs": 0, "thumbnail_height": 68, "parent_whitelist_status": "all_ads", "hide_score": false, "name": "t3_9o27qr", "quarantine": false, "link_flair_text_color": "light", "upvote_ratio": 0.8, "author_flair_background_color": null, "subreddit_type": "public", "ups": 1021, "domain": "i.redd.it", "media_embed": {}, "thumbnail_width": 140, "author_flair_template_id": null, "is_original_content": false, "author_fullname": "t2_1g9fm420", "secure_media": null, "is_reddit_media_domain": true, "is_meta": false, "category": null, "secure_media_embed": {}, "link_flair_text": "Ei, /r/brasil...", "can_mod_post": false, "score": 1021, "approved_by": null, "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/VUvCbSOvsMcO5xMu0uxv95vZMvXV02TJXihBUq2taSA.jpg", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "author_flair_richtext": [], "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "post_hint": "image", "content_categories": null, "is_self": false, "mod_note": null, "created": 1539547397.0, "link_flair_type": "richtext", "wls": 6, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "contest_mode": false, "selftext_html": null, "likes": null, "suggested_sort": null, "banned_at_utc": null, "view_count": null, "archived": false, "no_follow": false, "is_crosspostable": true, "pinned": false, "over_18": false, "preview": {"images": [{"source": {"url": "https://preview.redd.it/vbryncfl55s11.jpg?auto=webp&amp;s=5071b5b375cd2c1f9e0cad01ce03c8ca7144fe77", "width": 595, "height": 290}, "resolutions": [{"url": "https://preview.redd.it/vbryncfl55s11.jpg?width=108&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b17e774f6b6ad584b2c2e06eba7fd367bb5dbd7a", "width": 108, "height": 52}, {"url": "https://preview.redd.it/vbryncfl55s11.jpg?width=216&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f31502f73221615a0f7975c94cfe79306be28787", "width": 216, "height": 105}, {"url": "https://preview.redd.it/vbryncfl55s11.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d76088d5697a9d5876e112ef817a3af8104b583e", "width": 320, "height": 155}], "variants": {}, "id": "FkCaKEf8BOimc1NmfysFr5Bv8rdWWgrKQ5WL3dKIkIs"}], "enabled": true}, "media": null, "media_only": false, "link_flair_template_id": "d7bb10aa-5477-11e4-bc53-12313d1652df", "can_gild": true, "spoiler": false, "locked": false, "author_flair_text": null, "visited": false, "num_reports": null, "distinguished": null, "subreddit_id": "t5_2qh9i", "mod_reason_by": null, "removal_reason": null, "link_flair_background_color": "#32b361", "id": "9o27qr", "is_robot_indexable": true, "report_reasons": null, "author": "hirEfAcklEctaGenceaN", "num_crossposts": 0, "num_comments": 372, "send_replies": true, "author_flair_text_color": null, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/", "whitelist_status": "all_ads", "stickied": false, "url": "https://i.redd.it/vbryncfl55s11.jpg", "subreddit_subscribers": 190154, "created_utc": 1539518597.0, "mod_reports": [], "is_video": false}}], "after": null, "before": null}}, {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7raew4", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "stormfukuroul", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r3avo", "score": 1, "author_fullname": "t2_1j38ffwp", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\"Olha, eu acho que eu vou comentar sobre a pol\u00edtica polarizada brasileira sem manifestar meu voto...\" AHHHHHH REDDITOR INTELECTUAL\u00d3IDE!!!", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;Olha, eu acho que eu vou comentar sobre a pol\u00edtica polarizada brasileira sem manifestar meu voto...&amp;quot; AHHHHHH REDDITOR INTELECTUAL\u00d3IDE!!!&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7raew4/", "num_reports": null, "name": "t1_e7raew4", "created": 1539567122.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539538322.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rjzu3", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "ThaneKyrell", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r63ba", "score": 1, "author_fullname": "t2_13cj78", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "N\u00e9? Esse \u00e9 justamente o tipo de discurso que levou o Brasil para um n\u00edvel no qual se voc\u00ea se op\u00f5e ao Bolsonaro \u00e9 comunista, se apoia \u00e9 fascista. Ningu\u00e9m deixa o meio termo aparecer, at\u00e9 aqui no sub onde a galera deveria ter um n\u00edvel mais alto de educa\u00e7\u00e3o a galera est\u00e1 louca. Agora sou obrigado a votar em um partido extremamente corrupto, incompetente e que apoia v\u00e1rias ditaduras se n\u00e3o sou um Nazista? S\u00f3 deixa meu voto nulo mais forte ler uma merda dessa. Me recuso a votar igual a gente que pensa assim, mesmo que seja contra o Bolsonaro", "edited": false, "author_flair_css_class": "SC", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Joinville, SC"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;N\u00e9? Esse \u00e9 justamente o tipo de discurso que levou o Brasil para um n\u00edvel no qual se voc\u00ea se op\u00f5e ao Bolsonaro \u00e9 comunista, se apoia \u00e9 fascista. Ningu\u00e9m deixa o meio termo aparecer, at\u00e9 aqui no sub onde a galera deveria ter um n\u00edvel mais alto de educa\u00e7\u00e3o a galera est\u00e1 louca. Agora sou obrigado a votar em um partido extremamente corrupto, incompetente e que apoia v\u00e1rias ditaduras se n\u00e3o sou um Nazista? S\u00f3 deixa meu voto nulo mais forte ler uma merda dessa. Me recuso a votar igual a gente que pensa assim, mesmo que seja contra o Bolsonaro&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rjzu3/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rjzu3", "created": 1539574809.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Joinville, SC", "created_utc": 1539546009.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r63ba", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "vibrunazo", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r3avo", "score": 1, "author_fullname": "t2_710p4", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Segundo esse thread com 80% de upvote, votar nulo significa que voc\u00ea \u00e9 nazista.", "edited": false, "author_flair_css_class": "SP", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Santos, SP"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Segundo esse thread com 80% de upvote, votar nulo significa que voc\u00ea \u00e9 nazista.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r63ba/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r63ba", "created": 1539563416.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Santos, SP", "created_utc": 1539534616.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r6qh5", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "ProfessionalToner", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r3avo", "score": 1, "author_fullname": "t2_1k6kcvc", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\"N\u00e3o voto em nenhum dos dois\"\n\nMitadores: \"COMUNISTA DO CARALHO... NOSSA BANDEIRA NUNCA SER\u00c1 VERMELHA\"\n\nLacradores: \"FASCISTAAAHHHHHHHh\"", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;N\u00e3o voto em nenhum dos dois&amp;quot;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Mitadores: &amp;quot;COMUNISTA DO CARALHO... NOSSA BANDEIRA NUNCA SER\u00c1 VERMELHA&amp;quot;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Lacradores: &amp;quot;FASCISTAAAHHHHHHHh&amp;quot;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r6qh5/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r6qh5", "created": 1539563967.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539535167.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r3avo", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "umarcola", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r0ym7", "score": 1, "author_fullname": "t2_8mith7h", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\"Olha, eu acho que vou votar nulo...\" AHHHHHH ISENT\u00c3OOOOO!!!", "edited": false, "author_flair_css_class": "RS", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Caxias do Sul, RS"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;Olha, eu acho que vou votar nulo...&amp;quot; AHHHHHH ISENT\u00c3OOOOO!!!&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r3avo/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r3avo", "created": 1539560927.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Caxias do Sul, RS", "created_utc": 1539532127.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7re4wd", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "lolpostslol", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7rcrno", "score": 1, "author_fullname": "t2_ri3io", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "E com mais rejei\u00e7\u00e3o - ningu\u00e9m odeia tanto assim o PSL ou o Haddad. Mas geral odeia o PT ou o Bolsonaro.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;E com mais rejei\u00e7\u00e3o - ningu\u00e9m odeia tanto assim o PSL ou o Haddad. Mas geral odeia o PT ou o Bolsonaro.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7re4wd/", "num_reports": null, "name": "t1_e7re4wd", "created": 1539570171.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539541371.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rcrno", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Kyotd", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r5bha", "score": 1, "author_fullname": "t2_op38d", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Pq s\u00e3o os dois componente com mais for\u00e7a pol\u00edtica \n\nNessas elei\u00e7\u00f5es PSL n seria nada sem bolsonaro e Haddad n seria nada sem PT\n\nPor isso povo gosta de discutir PT x Bolsonaro\nPelo menos e o que eu acho\n", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Pq s\u00e3o os dois componente com mais for\u00e7a pol\u00edtica &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Nessas elei\u00e7\u00f5es PSL n seria nada sem bolsonaro e Haddad n seria nada sem PT&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Por isso povo gosta de discutir PT x Bolsonaro\nPelo menos e o que eu acho&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rcrno/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rcrno", "created": 1539569065.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539540265.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7r9zu5", "id": "e7r9zu5", "parent_id": "t1_e7r921m", "depth": 3, "children": ["e7r9zu5"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r921m", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Doctor-Mak", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r5bha", "score": 1, "author_fullname": "t2_rgac3", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "&gt;Deve ser ou  \n&gt;  \n&gt;PT vs PSL ou  \n&gt;  \n&gt;Haddad vs Bolsonaro.\n\nOu Lula vs Bolsonaro. Porque Haddad \u00e9 Lula. Lula \u00e9 Haddad.", "edited": false, "author_flair_css_class": "PA", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Bel\u00e9m, PA"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;blockquote&gt;\n&lt;p&gt;Deve ser ou  &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;PT vs PSL ou  &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Haddad vs Bolsonaro.&lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;p&gt;Ou Lula vs Bolsonaro. Porque Haddad \u00e9 Lula. Lula \u00e9 Haddad.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r921m/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r921m", "created": 1539565976.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Bel\u00e9m, PA", "created_utc": 1539537176.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 7, "name": "t1_e7rjl8x", "id": "e7rjl8x", "parent_id": "t1_e7r5bha", "depth": 2, "children": ["e7rjl8x", "e7r6u76"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r5bha", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "CoolPrice", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r0ym7", "score": 1, "author_fullname": "t2_z21ynpk", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Por que PT vs. Bolsonaro?\n\nDeve ser ou\n\n- PT vs PSL\nou\n- Haddad vs Bolsonaro.\n\nQuando voc\u00ea compara Haddad vs Bolsonaro\n\nDe um lado, h\u00e1 um homem com diploma em direito, economia e filosofia. Quem ganhou o pr\u00eamio de melhor prefeito de inova\u00e7\u00e3o do mundo para a iniciativa financiada por Michael Bloomberg. Bloomberg \u00e9 um dos mais famosos capitalistas americanos.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZeM_xnLQrLM\n\nSeu trabalho foi aplaudido internacionalmente de diferentes organiza\u00e7\u00f5es.\n\nHaddad disse que a Venezuela e a Nicar\u00e1gua n\u00e3o s\u00e3o democracias e apoiariam a ONU e a OEA para lidar com elas.\n\nA equipe de Bolsonaro chama a ONU de \"comunista\" quando a ONU est\u00e1 criando relat\u00f3rios e pedindo por direitos humanos da oposi\u00e7\u00e3o da Venezuela.\n\nAgora vem para Bolsonaro. Ele disse abertamente \"eu quero uma ditadura\".\n\nEle pediu o assassinato do presidente brasileiro. Ele pediu para matar 30.000 pessoas. Ele disse que a democracia \u00e9 uma porcaria e que a \"guerra civil\" \u00e9 a \u00fanica maneira de o pa\u00eds se recuperar.\n\nEle disse que o erro da ditadura n\u00e3o estava matando pessoas suficientes.\n\nEle apoiou a tortura. Ele chamou Ustra, um torturador da ditadura militar, seu her\u00f3i. Ele dedicou o voto de impeachment de Dilma em 2016 para Ustra.\n\nEle sabia que Ustra era f\u00e3 e Dilma foi torturada.\n\nA ditadura militar brasileira ele elogia enforcou mulheres nuas. Tortura brutalmente violenta.\n\nEm alguns casos, eles colocam ratos e cockraoches nos genitais das mulheres.\n\nEm outros, os torturadores estupraram os prisioneiros.\n\nEssa \u00e9 a conduta ditada pela ditadura. Est\u00e1 bem documentado. E por d\u00e9cadas ap\u00f3s o fim da ditadura, Bolsonaro elogiou a ditadura. N\u00e3o \u00e9 ignor\u00e2ncia. N\u00e3o \u00e9 um mal entendido. \u00c9 suporte para brutalidade.", "edited": 1539538662.0, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Por que PT vs. Bolsonaro?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Deve ser ou&lt;/p&gt;\n\n&lt;ul&gt;\n&lt;li&gt;PT vs PSL\nou&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;Haddad vs Bolsonaro.&lt;/li&gt;\n&lt;/ul&gt;\n\n&lt;p&gt;Quando voc\u00ea compara Haddad vs Bolsonaro&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;De um lado, h\u00e1 um homem com diploma em direito, economia e filosofia. Quem ganhou o pr\u00eamio de melhor prefeito de inova\u00e7\u00e3o do mundo para a iniciativa financiada por Michael Bloomberg. Bloomberg \u00e9 um dos mais famosos capitalistas americanos.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&lt;a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=ZeM_xnLQrLM\"&gt;https://www.youtube.com/watch?v=ZeM_xnLQrLM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Seu trabalho foi aplaudido internacionalmente de diferentes organiza\u00e7\u00f5es.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Haddad disse que a Venezuela e a Nicar\u00e1gua n\u00e3o s\u00e3o democracias e apoiariam a ONU e a OEA para lidar com elas.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;A equipe de Bolsonaro chama a ONU de &amp;quot;comunista&amp;quot; quando a ONU est\u00e1 criando relat\u00f3rios e pedindo por direitos humanos da oposi\u00e7\u00e3o da Venezuela.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Agora vem para Bolsonaro. Ele disse abertamente &amp;quot;eu quero uma ditadura&amp;quot;.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ele pediu o assassinato do presidente brasileiro. Ele pediu para matar 30.000 pessoas. Ele disse que a democracia \u00e9 uma porcaria e que a &amp;quot;guerra civil&amp;quot; \u00e9 a \u00fanica maneira de o pa\u00eds se recuperar.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ele disse que o erro da ditadura n\u00e3o estava matando pessoas suficientes.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ele apoiou a tortura. Ele chamou Ustra, um torturador da ditadura militar, seu her\u00f3i. Ele dedicou o voto de impeachment de Dilma em 2016 para Ustra.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ele sabia que Ustra era f\u00e3 e Dilma foi torturada.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;A ditadura militar brasileira ele elogia enforcou mulheres nuas. Tortura brutalmente violenta.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Em alguns casos, eles colocam ratos e cockraoches nos genitais das mulheres.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Em outros, os torturadores estupraram os prisioneiros.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Essa \u00e9 a conduta ditada pela ditadura. Est\u00e1 bem documentado. E por d\u00e9cadas ap\u00f3s o fim da ditadura, Bolsonaro elogiou a ditadura. N\u00e3o \u00e9 ignor\u00e2ncia. N\u00e3o \u00e9 um mal entendido. \u00c9 suporte para brutalidade.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r5bha/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r5bha", "created": 1539562735.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539533935.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r0ym7", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "sidben", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_79nml", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Resumo da pol\u00edtica no Brasil:\n\n- *\"Olha, eu acho que o Bolsonaro...\"* AHHHH FASCISTAAAA!!!\n\n- *\"Olha, eu acho que o PT...\"* AHHHHH VENEZUELAAAA!!!", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Resumo da pol\u00edtica no Brasil:&lt;/p&gt;\n\n&lt;ul&gt;\n&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;quot;Olha, eu acho que o Bolsonaro...&amp;quot;&lt;/em&gt; AHHHH FASCISTAAAA!!!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;quot;Olha, eu acho que o PT...&amp;quot;&lt;/em&gt; AHHHHH VENEZUELAAAA!!!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;\n&lt;/ul&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r0ym7/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r0ym7", "created": 1539558735.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539529935.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r9hz1", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "zeusinchains", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r8dxh", "score": 1, "author_fullname": "t2_cnwrm", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Como dizia um ditado brasileiro, \"O povo n\u00e3o olha o que ele n\u00e3o quer olhar, mas nem v\u00ea exatamente aquilo que n\u00e3o deveria estar sendo desvisto\"\n\n&amp;#x200B;", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Como dizia um ditado brasileiro, &amp;quot;O povo n\u00e3o olha o que ele n\u00e3o quer olhar, mas nem v\u00ea exatamente aquilo que n\u00e3o deveria estar sendo desvisto&amp;quot;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&amp;#x200B;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r9hz1/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r9hz1", "created": 1539566351.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537551.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r8dxh", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "barbalonga", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r5llw", "score": 1, "author_fullname": "t2_4gnnp8", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Estava para dizer isso tamb\u00e9m. Via de regra, apelos a uma autoridade coletiva inacess\u00edvel (\"no meu pa\u00eds existe um ditado\") s\u00e3o ou fict\u00edcios, ou regionais demais para serem o que s\u00e3o ditos que s\u00e3o.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Estava para dizer isso tamb\u00e9m. Via de regra, apelos a uma autoridade coletiva inacess\u00edvel (&amp;quot;no meu pa\u00eds existe um ditado&amp;quot;) s\u00e3o ou fict\u00edcios, ou regionais demais para serem o que s\u00e3o ditos que s\u00e3o.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r8dxh/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r8dxh", "created": 1539565395.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539536595.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7ri042", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "julomat", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7rh8r2", "score": 1, "author_fullname": "t2_6arju", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Obrigado. :)", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Obrigado. :)&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7ri042/", "num_reports": null, "name": "t1_e7ri042", "created": 1539573250.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539544450.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rh8r2", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "persistent_inquirer", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7rdmem", "score": 1, "author_fullname": "t2_15etbrso", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "S\u00f3 para seu aprendizado \"nenhuma vez\"", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;S\u00f3 para seu aprendizado &amp;quot;nenhuma vez&amp;quot;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rh8r2/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rh8r2", "created": 1539572649.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539543849.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rdmem", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "julomat", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r5llw", "score": 1, "author_fullname": "t2_6arju", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Sou da alemanha, posso confirmar. Ninguna vez ouvi essa frase.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Sou da alemanha, posso confirmar. Ninguna vez ouvi essa frase.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rdmem/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rdmem", "created": 1539569754.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539540954.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rdvqf", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "kinabr91", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7ragl2", "score": 1, "author_fullname": "t2_oar4h", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Fujimori tamb\u00e9m tem v\u00e1rias semelhan\u00e7as com o bolsonaro. ", "edited": false, "author_flair_css_class": "world", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Canad\u00e1"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Fujimori tamb\u00e9m tem v\u00e1rias semelhan\u00e7as com o bolsonaro. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rdvqf/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rdvqf", "created": 1539569969.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Canad\u00e1", "created_utc": 1539541169.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rdyep", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "theosamabahama", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7ragl2", "score": 1, "author_fullname": "t2_kq8vw", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Eu diria que \u00e9 uma mistura de Duterte, Pinochet e Putin. Duterte por causa do apoio \u00e0 assassinato extrajudicial como m\u00e9todo de combater o crime. Pinochet por causa do militarismo e anticomunismo. Putin por causa da religiosidade e sentimento anti-gay.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Eu diria que \u00e9 uma mistura de Duterte, Pinochet e Putin. Duterte por causa do apoio \u00e0 assassinato extrajudicial como m\u00e9todo de combater o crime. Pinochet por causa do militarismo e anticomunismo. Putin por causa da religiosidade e sentimento anti-gay.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rdyep/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rdyep", "created": 1539570026.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539541226.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7ragl2", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "CoolPrice", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r5llw", "score": 1, "author_fullname": "t2_z21ynpk", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Concordo. Cham\u00e1-lo de nazista n\u00e3o \u00e9 a maneira mais eficaz de se opor a ele.\n\nEle \u00e9 um autorit\u00e1rio que apoiou a ditadura brasileira e chilena.\n\nEle n\u00e3o apoiou a ditadura da Alemanha nazista.\n\nA Alemanha n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico pa\u00eds com uma ditadura. Voc\u00ea tem muitos exemplos recentes.\n\nRodrigo Duterte \u00e9 quase uma c\u00f3pia deste homem, exceto que ele \u00e9 menos homof\u00f3bico e mais assassino.\nPiadas de estupro. Tortura. Assassinato extrajudicial.\n\nBolsonaro \u00e9 uma mistura de Duterte, Pinochet e Trump.\n\nEle tem mais em comum com a filosofia desses homens do que outros.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Concordo. Cham\u00e1-lo de nazista n\u00e3o \u00e9 a maneira mais eficaz de se opor a ele.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ele \u00e9 um autorit\u00e1rio que apoiou a ditadura brasileira e chilena.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ele n\u00e3o apoiou a ditadura da Alemanha nazista.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;A Alemanha n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico pa\u00eds com uma ditadura. Voc\u00ea tem muitos exemplos recentes.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Rodrigo Duterte \u00e9 quase uma c\u00f3pia deste homem, exceto que ele \u00e9 menos homof\u00f3bico e mais assassino.\nPiadas de estupro. Tortura. Assassinato extrajudicial.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Bolsonaro \u00e9 uma mistura de Duterte, Pinochet e Trump.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ele tem mais em comum com a filosofia desses homens do que outros.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7ragl2/", "num_reports": null, "name": "t1_e7ragl2", "created": 1539567162.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539538362.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rj0y4", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "troy_civ", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r5llw", "score": 1, "author_fullname": "t2_lf50v", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "concordo, sou alem\u00e3o e nunca ouvi esse ditado.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;concordo, sou alem\u00e3o e nunca ouvi esse ditado.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rj0y4/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rj0y4", "created": 1539574055.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539545255.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r5llw", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "goodgoauld", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_168iglue", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Esse ditado \u00e9 mentira. J\u00e1 tiveram alguns posts no r/germany de americanos perguntando durante as elei\u00e7\u00f5es do trump sobre essa frase, e os caras sempre dizem que n\u00e3o \u00e9 real. Pessoal n\u00e3o fala isso", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Esse ditado \u00e9 mentira. J\u00e1 tiveram alguns posts no &lt;a href=\"/r/germany\"&gt;r/germany&lt;/a&gt; de americanos perguntando durante as elei\u00e7\u00f5es do trump sobre essa frase, e os caras sempre dizem que n\u00e3o \u00e9 real. Pessoal n\u00e3o fala isso&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r5llw/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r5llw", "created": 1539562985.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539534185.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 3, "name": "t1_e7rit69", "id": "e7rit69", "parent_id": "t1_e7r9z5q", "depth": 5, "children": ["e7rit69", "e7rcsz8", "e7rhsc6"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r9z5q", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "ProfessionalToner", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r94d1", "score": 1, "author_fullname": "t2_1k6kcvc", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "2180: Mandioca \u00e9 o combust\u00edvel universal para viagens intergal\u00e1ticas. Brasil vira pot\u00eancia mundial no setor.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;2180: Mandioca \u00e9 o combust\u00edvel universal para viagens intergal\u00e1ticas. Brasil vira pot\u00eancia mundial no setor.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r9z5q/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r9z5q", "created": 1539566752.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537952.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r94d1", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "zeusinchains", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r6wjr", "score": 1, "author_fullname": "t2_cnwrm", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "2074: Cientistas finalmente resolvem o problema do s\u00e9culo para a matriz energ\u00e9tica mundial: agora \u00e9 poss\u00edvel armazenar fluxos atmosf\u00e9ricos para uso posterior.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;2074: Cientistas finalmente resolvem o problema do s\u00e9culo para a matriz energ\u00e9tica mundial: agora \u00e9 poss\u00edvel armazenar fluxos atmosf\u00e9ricos para uso posterior.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r94d1/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r94d1", "created": 1539566031.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537231.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r6wjr", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "ProfessionalToner", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r2fkd", "score": 1, "author_fullname": "t2_1k6kcvc", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Mulher a frente do seu tempo.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Mulher a frente do seu tempo.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r6wjr/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r6wjr", "created": 1539564114.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539535314.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7rk17b", "id": "e7rk17b", "parent_id": "t1_e7r2fkd", "depth": 2, "children": ["e7rk17b"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r2fkd", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "InternetIsNotBad", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r04xm", "score": 1, "author_fullname": "t2_1lcrpf1", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Nunca o ditado da Dilma fez tanto sentido.", "edited": false, "author_flair_css_class": "DF", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Bras\u00edlia, DF "}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Nunca o ditado da Dilma fez tanto sentido.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r2fkd/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r2fkd", "created": 1539560125.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Bras\u00edlia, DF ", "created_utc": 1539531325.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rgnjk", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "felipebarroz", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7rbyak", "score": 1, "author_fullname": "t2_fgmw2", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Como algu\u00e9m poderia te convencer sobra a inexist\u00eancia de possibilidade de um golpe? ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Como algu\u00e9m poderia te convencer sobra a inexist\u00eancia de possibilidade de um golpe? &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rgnjk/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rgnjk", "created": 1539572191.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539543391.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7rfssz", "id": "e7rfssz", "parent_id": "t1_e7rbyak", "depth": 2, "children": ["e7rfssz"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rbyak", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "NiteMary", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r04xm", "score": 1, "author_fullname": "t2_j964m", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Cara, o fato \u00e9: essas elei\u00e7\u00f5es, a gente j\u00e1 perdeu.\n\nO meu medo real \u00e9 de rolar um golpe militar, e a gente n\u00e3o ter mais a op\u00e7\u00e3o de tentar mudar isso em 2022.\n\nOu seja: enquanto ningu\u00e9m me convencer que n\u00e3o tem a menor chance do Bolsonaro dar o golpe, meu voto fica no Haddad. E a\u00ed o neg\u00f3cio \u00e9 correr atr\u00e1s nos pr\u00f3ximos quatro anos para tentar fazer a diferen\u00e7a nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.", "edited": false, "author_flair_css_class": "MG", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Belo Horizonte, MG"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Cara, o fato \u00e9: essas elei\u00e7\u00f5es, a gente j\u00e1 perdeu.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O meu medo real \u00e9 de rolar um golpe militar, e a gente n\u00e3o ter mais a op\u00e7\u00e3o de tentar mudar isso em 2022.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ou seja: enquanto ningu\u00e9m me convencer que n\u00e3o tem a menor chance do Bolsonaro dar o golpe, meu voto fica no Haddad. E a\u00ed o neg\u00f3cio \u00e9 correr atr\u00e1s nos pr\u00f3ximos quatro anos para tentar fazer a diferen\u00e7a nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rbyak/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rbyak", "created": 1539568402.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Belo Horizonte, MG", "created_utc": 1539539602.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r8z8l", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "invisiblebeard", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r4yaw", "score": 1, "author_fullname": "t2_55j54", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "As duas op\u00e7\u00f5es s\u00e3o autoritarismo? T\u00e1 de sacanagem n\u00e9? Se uma das op\u00e7\u00f5es vencerem vc ainda vai ter a oportunidade de votar nulo ou votar contra nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, com a outra n\u00e3o. Vou deixar vc tentar descobrir qual das duas.", "edited": false, "author_flair_css_class": "world", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Estados Unidos"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;As duas op\u00e7\u00f5es s\u00e3o autoritarismo? T\u00e1 de sacanagem n\u00e9? Se uma das op\u00e7\u00f5es vencerem vc ainda vai ter a oportunidade de votar nulo ou votar contra nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, com a outra n\u00e3o. Vou deixar vc tentar descobrir qual das duas.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r8z8l/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r8z8l", "created": 1539565910.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Estados Unidos", "created_utc": 1539537110.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r91gk", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "cadrina", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r4yaw", "score": 1, "author_fullname": "t2_5qr7l", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\u00c9 isso \u00e9 algo que venho pensando  muito ultimamente, e me parece que de fato Bolsonaro parece ser o mais disposto a quebrar com a corrente democr\u00e1tica, pior \u00e9 ouvir gente  que vota nesse sujeito pensar na ditadura como \"tempos melhores\".  Me doi no cora\u00e7\u00e3o isso.\n\n&amp;#x200B;\n\nO problema \u00e9 que tenho ouvido muito \u00e9 as pessoas dizendo que \"a direita s\u00e3o os ricos tentando se dar bem em cima dos pobres\" e a esquerda s\u00e3o \"os comunistas tentando fazer  uma Venezuela no Brasil\", \u00e9 pedir demais que a popula\u00e7\u00e3o elegesse uma pessoa que quer apenas fazer do pa\u00eds um lugar melhor e n\u00e3o apenas obter poder para si?\n\n&amp;#x200B;\n\nAdendo: Algu\u00e9m mais recebeu Whats up \"denunciando\" o Haddad por ter escrito na faculdade sobre Marx e a uni\u00e3o sovi\u00e9tica? Tipo n\u00e3o pode-se mais estudar isso? Se eu escrever sobre o sistema de direito na Alemanha nazista eu seria uma nazista? Porra se querem falar mal de algu\u00e9m, ent\u00e3o leiam o que ele escreveu e mande o spam criticando de verdade. Quando me mandaram a fotinho da fam\u00edlia Bolsonaro toda juntinha dizendo que Bolsonaro tem at\u00e9 apoio da ex eu mandei de volta aquele artigo de como o Sr. Bolsonaro mandou a ex pra  merda colocando o filho de 17 anos para concorrer contra ela para vereador.\n\n&amp;#x200B;\n\nAdendo chap\u00e9u de alum\u00ednio: Sei l\u00e1, suponho que meu plano de vida \u00e9 morrer pelas m\u00e3os da nova ditadura e fazer minha fam\u00edlia se sentir muito culpada. S\u00f3 espero que eu n\u00e3o morra antes de sair Avenger 4 e Star Wars IX. Ali\u00e1s suspeito que a primeira pessoa a morrer ser\u00e1 o pr\u00f3prio Bolsonaro, como uma forma do vice dele justificar a cria\u00e7\u00e3o de uma nova constitui\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que este admitidamente odeia a atual.\n\n&amp;#x200B;\n\n&amp;#x200B;", "edited": false, "author_flair_css_class": "PR", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Curitiba, PR"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;\u00c9 isso \u00e9 algo que venho pensando  muito ultimamente, e me parece que de fato Bolsonaro parece ser o mais disposto a quebrar com a corrente democr\u00e1tica, pior \u00e9 ouvir gente  que vota nesse sujeito pensar na ditadura como &amp;quot;tempos melhores&amp;quot;.  Me doi no cora\u00e7\u00e3o isso.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&amp;#x200B;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O problema \u00e9 que tenho ouvido muito \u00e9 as pessoas dizendo que &amp;quot;a direita s\u00e3o os ricos tentando se dar bem em cima dos pobres&amp;quot; e a esquerda s\u00e3o &amp;quot;os comunistas tentando fazer  uma Venezuela no Brasil&amp;quot;, \u00e9 pedir demais que a popula\u00e7\u00e3o elegesse uma pessoa que quer apenas fazer do pa\u00eds um lugar melhor e n\u00e3o apenas obter poder para si?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&amp;#x200B;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Adendo: Algu\u00e9m mais recebeu Whats up &amp;quot;denunciando&amp;quot; o Haddad por ter escrito na faculdade sobre Marx e a uni\u00e3o sovi\u00e9tica? Tipo n\u00e3o pode-se mais estudar isso? Se eu escrever sobre o sistema de direito na Alemanha nazista eu seria uma nazista? Porra se querem falar mal de algu\u00e9m, ent\u00e3o leiam o que ele escreveu e mande o spam criticando de verdade. Quando me mandaram a fotinho da fam\u00edlia Bolsonaro toda juntinha dizendo que Bolsonaro tem at\u00e9 apoio da ex eu mandei de volta aquele artigo de como o Sr. Bolsonaro mandou a ex pra  merda colocando o filho de 17 anos para concorrer contra ela para vereador.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&amp;#x200B;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Adendo chap\u00e9u de alum\u00ednio: Sei l\u00e1, suponho que meu plano de vida \u00e9 morrer pelas m\u00e3os da nova ditadura e fazer minha fam\u00edlia se sentir muito culpada. S\u00f3 espero que eu n\u00e3o morra antes de sair Avenger 4 e Star Wars IX. Ali\u00e1s suspeito que a primeira pessoa a morrer ser\u00e1 o pr\u00f3prio Bolsonaro, como uma forma do vice dele justificar a cria\u00e7\u00e3o de uma nova constitui\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que este admitidamente odeia a atual.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&amp;#x200B;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&amp;#x200B;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r91gk/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r91gk", "created": 1539565962.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Curitiba, PR", "created_utc": 1539537162.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r4yaw", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "lusasi", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r2e5v", "score": 1, "author_fullname": "t2_q32jb", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Cara, vejo que vamos nos foder dos dois jeitos, mas n\u00e3o d\u00e1 pra dizer que as duas op\u00e7\u00f5es s\u00e3o as mesmas em termos de autoritarismo.\n\n\nVivemos 14 anos de pt, e sabemos de tudo de ruim desse per\u00edodo. Agora, n\u00e3o tivemos riscos de quebra da ordem democr\u00e1tica, como muitos temiam em 2001/2002. As institui\u00e7\u00f5es do judici\u00e1rio continuaram funcionando, n\u00e3o teve aparelhamento das For\u00e7as Armadas, n\u00e3o teve m\u00eddia controlada. Com todas as merdas do pt, isso \u00e9 fato. Quando teve o impedimento da Dilma, tentaram reverter no jur\u00eddico, e acabou. Perdeu, ela saiu, e ponto. O discurso de golpe rolou nos militantes, mas o partido mesmo, n\u00e3o vi tanto.\n\n\nO Bolsonaro ta reunindo muita gente autorit\u00e1ria, principalmente os caras da Reserva. O cara j\u00e1 falou que queria fechar o Congresso (blza, foi a muito tempo atr\u00e1s, mas ele j\u00e1 era um deputado), que quer mudar a composi\u00e7\u00e3o do stf (d\u00e1 uma pesquisada nisso, \u00e9 uma ideia perigosa), quer flexibilizar a investiga\u00e7\u00e3o a crimes cometidos por agentes do Estado. Al\u00e9m de ter homenageado um conhecido torturador, desprezado inclusive por v\u00e1rios militares mais moderados. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Cara, vejo que vamos nos foder dos dois jeitos, mas n\u00e3o d\u00e1 pra dizer que as duas op\u00e7\u00f5es s\u00e3o as mesmas em termos de autoritarismo.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Vivemos 14 anos de pt, e sabemos de tudo de ruim desse per\u00edodo. Agora, n\u00e3o tivemos riscos de quebra da ordem democr\u00e1tica, como muitos temiam em 2001/2002. As institui\u00e7\u00f5es do judici\u00e1rio continuaram funcionando, n\u00e3o teve aparelhamento das For\u00e7as Armadas, n\u00e3o teve m\u00eddia controlada. Com todas as merdas do pt, isso \u00e9 fato. Quando teve o impedimento da Dilma, tentaram reverter no jur\u00eddico, e acabou. Perdeu, ela saiu, e ponto. O discurso de golpe rolou nos militantes, mas o partido mesmo, n\u00e3o vi tanto.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O Bolsonaro ta reunindo muita gente autorit\u00e1ria, principalmente os caras da Reserva. O cara j\u00e1 falou que queria fechar o Congresso (blza, foi a muito tempo atr\u00e1s, mas ele j\u00e1 era um deputado), que quer mudar a composi\u00e7\u00e3o do stf (d\u00e1 uma pesquisada nisso, \u00e9 uma ideia perigosa), quer flexibilizar a investiga\u00e7\u00e3o a crimes cometidos por agentes do Estado. Al\u00e9m de ter homenageado um conhecido torturador, desprezado inclusive por v\u00e1rios militares mais moderados. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r4yaw/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r4yaw", "created": 1539562401.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539533601.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 6, "name": "t1_e7rcwrq", "id": "e7rcwrq", "parent_id": "t1_e7r2e5v", "depth": 2, "children": ["e7rcwrq"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r2e5v", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "cadrina", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r04xm", "score": 1, "author_fullname": "t2_5qr7l", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Eu nunca votei nulo antes, mas dessa vez tamb\u00e9m n\u00e3o vejo raz\u00e3o. Pior \u00e9 que as pessoas nem realizam que ambos s\u00e3o a mesma coisa, totalit\u00e1rios que apenas querem o poder e que se fodam as pessoas. N\u00e3o \u00e9 uma ideologia de esquerda ou direita que cria ditaduras, \u00e9 a pessoa que quer poder total e usa quaisquer ideologia que o povo quer ouvir para legitimar. ", "edited": false, "author_flair_css_class": "PR", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Curitiba, PR"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Eu nunca votei nulo antes, mas dessa vez tamb\u00e9m n\u00e3o vejo raz\u00e3o. Pior \u00e9 que as pessoas nem realizam que ambos s\u00e3o a mesma coisa, totalit\u00e1rios que apenas querem o poder e que se fodam as pessoas. N\u00e3o \u00e9 uma ideologia de esquerda ou direita que cria ditaduras, \u00e9 a pessoa que quer poder total e usa quaisquer ideologia que o povo quer ouvir para legitimar. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r2e5v/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r2e5v", "created": 1539560088.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Curitiba, PR", "created_utc": 1539531288.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7reaqm", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "vitreor", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r04xm", "score": 1, "author_fullname": "t2_bqvm5", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Meus motivos foram. \n  \n1. Nulo n\u00e3o toma posse e governa por 4 anos.  \n2. Minha m\u00e3e era pos graduada em historia, al\u00e9m de filho tambem fui aluno dela desde os 5 anos quando aprendi a ler e aluno no ensino m\u00e9dio. Ela foi diretora de escola publica por 8 anos fazendo de tudo pela educacao no vilarejo de 4k habitantes que mor\u00e1vamos. De la sairam, de mais professores a engenheiros de mecatr\u00f4nica na Alemanha. Entre as duas op\u00e7\u00f5es eu prefiro votar num professor que esta pregando educa\u00e7\u00e3o do que um militar que est\u00e1 pregando vingan\u00e7a contra um partido.  \n  \n", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Meus motivos foram. &lt;/p&gt;\n\n&lt;ol&gt;\n&lt;li&gt;Nulo n\u00e3o toma posse e governa por 4 anos.&lt;br/&gt;&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;Minha m\u00e3e era pos graduada em historia, al\u00e9m de filho tambem fui aluno dela desde os 5 anos quando aprendi a ler e aluno no ensino m\u00e9dio. Ela foi diretora de escola publica por 8 anos fazendo de tudo pela educacao no vilarejo de 4k habitantes que mor\u00e1vamos. De la sairam, de mais professores a engenheiros de mecatr\u00f4nica na Alemanha. Entre as duas op\u00e7\u00f5es eu prefiro votar num professor que esta pregando educa\u00e7\u00e3o do que um militar que est\u00e1 pregando vingan\u00e7a contra um partido.&lt;br/&gt;&lt;/li&gt;\n&lt;/ol&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7reaqm/", "num_reports": null, "name": "t1_e7reaqm", "created": 1539570297.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539541497.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 2, "name": "t1_e7rdt81", "id": "e7rdt81", "parent_id": "t1_e7r6me7", "depth": 2, "children": ["e7rdt81", "e7rgltb"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r6me7", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "CoolPrice", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r04xm", "score": 1, "author_fullname": "t2_z21ynpk", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Pense nas conseq\u00fc\u00eancias espec\u00edficas e no car\u00e1ter e na hist\u00f3ria dos dois homens. Fernando Haddad e Jair Bolsonaro.\n\nPorque n\u00e3o importa o que voc\u00ea fa\u00e7a, um dos vai se tornar presidente.\n\nUm voto nulo n\u00e3o tem efeito pr\u00e1tico sobre a elei\u00e7\u00e3o. Pode se sentir bem. Pode ser emocionalmente satisfat\u00f3rio dizer \"foda-se idiotas\" para os pol\u00edticos e estar acima de tudo.\n\nMas na pr\u00e1tica n\u00e3o tem impacto. Se voc\u00ea se abster. Tem o mesmo impacto que um voto nulo. Qual \u00e9 o mesmo que se voc\u00ea escrevesse \"Harambe\" com giz de cera na m\u00e1quina de vota\u00e7\u00e3o.\n\nImpacto zero. Isso n\u00e3o muda nada na pr\u00e1tica.\n\nLeia sobre o trabalho que Haddad fez.\n\nLeia sobre o trabalho que Bolsonaro fez em seus 30 anos como congressista\n\nO que ambos disseram sobre diferentes quest\u00f5es em suas carreiras pol\u00edticas?\n\nO que Haddad apoiou? O que ele disse sobre diferentes quest\u00f5es?\n\nO que Bolsonaro suportou?\n\nQual \u00e9 o car\u00e1ter dos homens? Car\u00e1ter de Haddad? Car\u00e1ter de Bolsonaro?\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o tomar a decis\u00e3o entre duas escolhas. N\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a. Outros tomar\u00e3o a decis\u00e3o por voc\u00ea.", "edited": 1539535306.0, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Pense nas conseq\u00fc\u00eancias espec\u00edficas e no car\u00e1ter e na hist\u00f3ria dos dois homens. Fernando Haddad e Jair Bolsonaro.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Porque n\u00e3o importa o que voc\u00ea fa\u00e7a, um dos vai se tornar presidente.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Um voto nulo n\u00e3o tem efeito pr\u00e1tico sobre a elei\u00e7\u00e3o. Pode se sentir bem. Pode ser emocionalmente satisfat\u00f3rio dizer &amp;quot;foda-se idiotas&amp;quot; para os pol\u00edticos e estar acima de tudo.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Mas na pr\u00e1tica n\u00e3o tem impacto. Se voc\u00ea se abster. Tem o mesmo impacto que um voto nulo. Qual \u00e9 o mesmo que se voc\u00ea escrevesse &amp;quot;Harambe&amp;quot; com giz de cera na m\u00e1quina de vota\u00e7\u00e3o.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Impacto zero. Isso n\u00e3o muda nada na pr\u00e1tica.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Leia sobre o trabalho que Haddad fez.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Leia sobre o trabalho que Bolsonaro fez em seus 30 anos como congressista&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O que ambos disseram sobre diferentes quest\u00f5es em suas carreiras pol\u00edticas?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O que Haddad apoiou? O que ele disse sobre diferentes quest\u00f5es?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O que Bolsonaro suportou?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Qual \u00e9 o car\u00e1ter dos homens? Car\u00e1ter de Haddad? Car\u00e1ter de Bolsonaro?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Se voc\u00ea n\u00e3o tomar a decis\u00e3o entre duas escolhas. N\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a. Outros tomar\u00e3o a decis\u00e3o por voc\u00ea.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r6me7/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r6me7", "created": 1539563871.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539535071.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7reut7", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "kevinsrq", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r7owb", "score": 1, "author_fullname": "t2_175cu6", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Teve gente que ocorreu a mesma coisa com o PT e o Lula, n\u00e3o esque\u00e7a disso ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Teve gente que ocorreu a mesma coisa com o PT e o Lula, n\u00e3o esque\u00e7a disso &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7reut7/", "num_reports": null, "name": "t1_e7reut7", "created": 1539570740.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539541940.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7rfkkc", "id": "e7rfkkc", "parent_id": "t1_e7r7owb", "depth": 2, "children": ["e7rfkkc"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r7owb", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "LeftZer0", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r04xm", "score": 1, "author_fullname": "t2_gjrm2", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Voc\u00ea p\u00f4de falar falar mal do governo PT nos 14 anos dele. Esse ano, antes das elei\u00e7\u00f5es, j\u00e1 foram agredidas e mortas pessoas que se posicionaram contra o Bolsonaro.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Voc\u00ea p\u00f4de falar falar mal do governo PT nos 14 anos dele. Esse ano, antes das elei\u00e7\u00f5es, j\u00e1 foram agredidas e mortas pessoas que se posicionaram contra o Bolsonaro.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r7owb/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r7owb", "created": 1539564788.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539535988.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r8h35", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "lucasvb", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r3baw", "score": 1, "author_fullname": "t2_39e4g", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Sim. O argumento de \"votar branco/nulo ajuda quem est\u00e1 na frente\" s\u00f3 se aplica no primeiro turno.\n\nSo segundo turno, n\u00e3o ajuda nem prejudica nenhum dos dois.\n\n(A n\u00e3o ser que voc\u00ea fosse votar em um candidato e resolva votar branco/nulo, obviamente.)", "edited": 1539539842.0, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Sim. O argumento de &amp;quot;votar branco/nulo ajuda quem est\u00e1 na frente&amp;quot; s\u00f3 se aplica no primeiro turno.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;So segundo turno, n\u00e3o ajuda nem prejudica nenhum dos dois.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;(A n\u00e3o ser que voc\u00ea fosse votar em um candidato e resolva votar branco/nulo, obviamente.)&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r8h35/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r8h35", "created": 1539565473.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539536673.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r77op", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "ProfessionalToner", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r3baw", "score": 1, "author_fullname": "t2_1k6kcvc", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Quem fala isso \u00e9 caga\u00e7\u00e3o de regra. Se voc\u00ea vota nulo, o resultado n\u00e3o muda. Ou seja, se bolsonaro fosse ganhar, ele ganharia mesmo assim, e se o bolsonaro fosse perder, ele perderia mesmo assim.\n\nOu seja, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 ajudando quem ta ganhando porque quem t\u00e1 ganhando vai ganhar independente do voto nulo. Voc\u00ea s\u00f3 deixou de ajudar o outro lado, que \u00e9 perdedor e vai perder com esem seu voto.\n\nEsse argumento s\u00f3 vale pro primeiro turno **CASO** o primeiro lugar tenha chances reais de ganhar no 1 turno(como foi o caso). Quem n\u00e3o votou diminuiu a linha de 50%+1 para ser eleito no 1 turno. \n\nEssa \u00e9 a \u00fanica condi\u00e7\u00e3o onde votar nulo/branco/n\u00e3o votar \u00e9 influenciada para favorecer quem est\u00e1 em primeiro. Mas ainda \u00e9 condicional, porque quem ganha 1 turno tem chances de ganhar no segundo, mas com passar de 2-3 semanas as coisa podem teoricamente mudar.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Quem fala isso \u00e9 caga\u00e7\u00e3o de regra. Se voc\u00ea vota nulo, o resultado n\u00e3o muda. Ou seja, se bolsonaro fosse ganhar, ele ganharia mesmo assim, e se o bolsonaro fosse perder, ele perderia mesmo assim.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Ou seja, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 ajudando quem ta ganhando porque quem t\u00e1 ganhando vai ganhar independente do voto nulo. Voc\u00ea s\u00f3 deixou de ajudar o outro lado, que \u00e9 perdedor e vai perder com esem seu voto.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Esse argumento s\u00f3 vale pro primeiro turno &lt;strong&gt;CASO&lt;/strong&gt; o primeiro lugar tenha chances reais de ganhar no 1 turno(como foi o caso). Quem n\u00e3o votou diminuiu a linha de 50%+1 para ser eleito no 1 turno. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Essa \u00e9 a \u00fanica condi\u00e7\u00e3o onde votar nulo/branco/n\u00e3o votar \u00e9 influenciada para favorecer quem est\u00e1 em primeiro. Mas ainda \u00e9 condicional, porque quem ganha 1 turno tem chances de ganhar no segundo, mas com passar de 2-3 semanas as coisa podem teoricamente mudar.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r77op/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r77op", "created": 1539564376.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539535576.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r3baw", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "LionstrikerG179", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r2t20", "score": 1, "author_fullname": "t2_w8yt5", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "N\u00e3o, isso est\u00e1 categoricamente errado. Matematicamente \u00e9 o mesmo que n\u00e3o votar em nenhum dos dois. Votar no Bolsonaro amplia a diferen\u00e7a entre ele e o Haddad, votar no Haddad diminui a diferen\u00e7a, votar nulo mant\u00e9m a diferen\u00e7a igual. \u00c9 muito melhor pra voc\u00ea ter 15 milh\u00f5es de nulos do que ter mais 15 milh\u00f5es de votos no Bolsonaro.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;N\u00e3o, isso est\u00e1 categoricamente errado. Matematicamente \u00e9 o mesmo que n\u00e3o votar em nenhum dos dois. Votar no Bolsonaro amplia a diferen\u00e7a entre ele e o Haddad, votar no Haddad diminui a diferen\u00e7a, votar nulo mant\u00e9m a diferen\u00e7a igual. \u00c9 muito melhor pra voc\u00ea ter 15 milh\u00f5es de nulos do que ter mais 15 milh\u00f5es de votos no Bolsonaro.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r3baw/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r3baw", "created": 1539560938.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539532138.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 2, "name": "t1_e7r3rlf", "id": "e7r3rlf", "parent_id": "t1_e7r2t20", "depth": 2, "children": ["e7r3rlf"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r2t20", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "HeadKinGG", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r04xm", "score": 1, "author_fullname": "t2_8s2zc", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Votar nulo em segundo turno ajuda quem t\u00e1 na frente.\n Pode ser bom  pra sua consci\u00eancia, mas matematicamente \u00e9 o mesmo que votar no Bolsonaro. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Votar nulo em segundo turno ajuda quem t\u00e1 na frente.\n Pode ser bom  pra sua consci\u00eancia, mas matematicamente \u00e9 o mesmo que votar no Bolsonaro. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r2t20/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r2t20", "created": 1539560479.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539531679.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 2, "name": "t1_e7re2jw", "id": "e7re2jw", "parent_id": "t1_e7r6wik", "depth": 3, "children": ["e7re2jw", "e7reo31"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r6wik", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "caique_cp", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r5tj0", "score": 1, "author_fullname": "t2_15e5e3", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Se voc\u00ea gastar 5 minutos pesquisando sobre viol\u00eancia da pol\u00edcia para contra manifestantes ver\u00e1 que esse cen\u00e1rio que falou j\u00e1 \u00e9 real.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Se voc\u00ea gastar 5 minutos pesquisando sobre viol\u00eancia da pol\u00edcia para contra manifestantes ver\u00e1 que esse cen\u00e1rio que falou j\u00e1 \u00e9 real.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r6wik/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r6wik", "created": 1539564113.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539535313.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r5tj0", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "igorcl", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r04xm", "score": 1, "author_fullname": "t2_b9kty", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Salvo engano pocket tem projeto de lei que transforma protesto em motivo legal pra j\u00e1 come\u00e7ar com porrada, bala de borracha e possivelmente tiros, se pra voc\u00ea for indiferente vote no outro que deixa a gente manifestar e n\u00e3o manda descer a porrada t\u00e3o cedo. Mas seu voto \u00e9 seu voto", "edited": false, "author_flair_css_class": "ES", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Vit\u00f3ria, ES"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Salvo engano pocket tem projeto de lei que transforma protesto em motivo legal pra j\u00e1 come\u00e7ar com porrada, bala de borracha e possivelmente tiros, se pra voc\u00ea for indiferente vote no outro que deixa a gente manifestar e n\u00e3o manda descer a porrada t\u00e3o cedo. Mas seu voto \u00e9 seu voto&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r5tj0/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r5tj0", "created": 1539563176.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Vit\u00f3ria, ES", "created_utc": 1539534376.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 2, "name": "t1_e7riq16", "id": "e7riq16", "parent_id": "t1_e7r04xm", "depth": 1, "children": ["e7riq16", "e7rfj5y"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r04xm", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "IgoddOne", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_rklrg", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Estou at\u00e9 agora esperando algu\u00e9m me convencer a n\u00e3o votar nulo nessas op\u00e7\u00f5es terr\u00edveis que nos temos\n\nA \u00fanica certeza \u00e9 que vamos perder. Votando em A B ou nulo ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Estou at\u00e9 agora esperando algu\u00e9m me convencer a n\u00e3o votar nulo nessas op\u00e7\u00f5es terr\u00edveis que nos temos&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;A \u00fanica certeza \u00e9 que vamos perder. Votando em A B ou nulo &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r04xm/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r04xm", "created": 1539557922.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539529122.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rfxgv", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "kevinsrq", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7rabh6", "score": 1, "author_fullname": "t2_175cu6", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Underrated post\n", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Underrated post&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rfxgv/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rfxgv", "created": 1539571624.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539542824.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7rketn", "id": "e7rketn", "parent_id": "t1_e7rabh6", "depth": 1, "children": ["e7rketn"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rabh6", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "LewAshby309", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_16b4kt", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Nobody says that here in Germany.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Nobody says that here in Germany.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rabh6/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rabh6", "created": 1539567043.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539538243.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qxeds", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "stanay", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_7swcvhu", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Galere que fez essa polariza\u00e7\u00e3o \"a l\u00e1 anos 60\" entre \"cidad\u00e3o de bem x comunista do diabo\" acontecer t\u00e1 de parab\u00e9ns, viu? Pol\u00edtica \u00e9 desse jeito que se faz, t\u00e1 cert\u00edssimo e a gente s\u00f3 tem a ganhar com isso.\n\nRealmente a maior ironia da atualidade \u00e9 o fato de que \"politik\u00f3s\" e \"idiot\u00e8s\" surgiram como palavras contrastantes na Gr\u00e9cia e agora praticamente se tornaram uma s\u00f3 coisa.", "edited": 1539535447.0, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Galere que fez essa polariza\u00e7\u00e3o &amp;quot;a l\u00e1 anos 60&amp;quot; entre &amp;quot;cidad\u00e3o de bem x comunista do diabo&amp;quot; acontecer t\u00e1 de parab\u00e9ns, viu? Pol\u00edtica \u00e9 desse jeito que se faz, t\u00e1 cert\u00edssimo e a gente s\u00f3 tem a ganhar com isso.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Realmente a maior ironia da atualidade \u00e9 o fato de que &amp;quot;politik\u00f3s&amp;quot; e &amp;quot;idiot\u00e8s&amp;quot; surgiram como palavras contrastantes na Gr\u00e9cia e agora praticamente se tornaram uma s\u00f3 coisa.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qxeds/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qxeds", "created": 1539555160.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526360.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7racy3", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "XiaoRCT", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r9aue", "score": 1, "author_fullname": "t2_ei4i0", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Esse post \u00e9 uma piada, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.\n\n", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Esse post \u00e9 uma piada, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7racy3/", "num_reports": null, "name": "t1_e7racy3", "created": 1539567076.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539538276.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7rka66", "id": "e7rka66", "parent_id": "t1_e7r9aue", "depth": 3, "children": ["e7rka66"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r9aue", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "CoolPrice", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r3aye", "score": 1, "author_fullname": "t2_z21ynpk", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "&gt;Que falta de respeito do caralho com as v\u00edtimas do regime\n\nAcho que chamar Ustra de her\u00f3i e dizer que voc\u00ea apoia a tortura \u00e9 mais desrespeitador para as v\u00edtimas dos regimes.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;blockquote&gt;\n&lt;p&gt;Que falta de respeito do caralho com as v\u00edtimas do regime&lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;p&gt;Acho que chamar Ustra de her\u00f3i e dizer que voc\u00ea apoia a tortura \u00e9 mais desrespeitador para as v\u00edtimas dos regimes.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r9aue/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r9aue", "created": 1539566184.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537384.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r3aye", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "dmou", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwbsb", "score": 1, "author_fullname": "t2_wjfuj", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "T\u00e1 insuport\u00e1vel, nem disfar\u00e7am mais.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;T\u00e1 insuport\u00e1vel, nem disfar\u00e7am mais.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r3aye/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r3aye", "created": 1539560930.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539532130.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7ra7px", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "XiaoRCT", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r9yus", "score": 1, "author_fullname": "t2_ei4i0", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Eu n\u00e3o discordo da necessidade de uma melhor aproxima\u00e7\u00e3o por parte da esquerda brasileira para o di\u00e1logo com camadas mais pobres da popula\u00e7\u00e3o.  \n\nNem por isso eu acho certo passar pano pra o que o cara fala. \n\"Como que ousa banalizar esse termo pra atender uma agenda pol\u00edtica\", \"Que falta de respeito do caralho com as v\u00edtimas do regime\", ah, pelo amor de deus n\u00e9. \n\nNo fim das contas se as acusa\u00e7\u00f5es s\u00e3o verdadeiras elas tem de ser feitas. \n", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Eu n\u00e3o discordo da necessidade de uma melhor aproxima\u00e7\u00e3o por parte da esquerda brasileira para o di\u00e1logo com camadas mais pobres da popula\u00e7\u00e3o.  &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Nem por isso eu acho certo passar pano pra o que o cara fala. \n&amp;quot;Como que ousa banalizar esse termo pra atender uma agenda pol\u00edtica&amp;quot;, &amp;quot;Que falta de respeito do caralho com as v\u00edtimas do regime&amp;quot;, ah, pelo amor de deus n\u00e9. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;No fim das contas se as acusa\u00e7\u00f5es s\u00e3o verdadeiras elas tem de ser feitas. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7ra7px/", "num_reports": null, "name": "t1_e7ra7px", "created": 1539566955.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539538155.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 5, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r9yus", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "guigoreis", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r9l4m", "score": 1, "author_fullname": "t2_f8r95", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Eu n\u00e3o quis dizer que s\u00e3o cr\u00edticas infundadas, o que eu disse \u00e9 que aumentam isso propositalmente porque \u00e9 muito mais f\u00e1cil vc acusar algu\u00e9m de ser - elitista, traficante, comunista, corrupto, nazista - do que debater e tentar convencer a pessoa de que ela est\u00e1 errada (pq na atual situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, como j\u00e1 bem falaram aqui, ningu\u00e9m quer estar errado)\n\nEu poderia muito bem escrever um texto aqui mostrando todos os pontos p\u00e9ssimos da campanha do Bolsonaro e tentar te convencer, pacificamente de que ele \u00e9 ruim. Mas \u00e9 muito mais f\u00e1cil eu falar \"se tu votar nele, VOC\u00ca \u00c9 NAZISTA!!!!\"\n\nOnde trabalho tem setor fabril, em que a maioria das pessoas vem de regi\u00f5es mais pobres e s\u00e3o negros. A maioria \u00e9 pr\u00f3-Bolsonaro, como que um cara desses pode ser nazista? Eles n\u00e3o acompanham a pol\u00edtica DCE do psol, por exemplo. Eles s\u00f3 sabem que o Bolsonaro quer matar bandido e que todo dia eles, depois de 4h de transporte p\u00fablico, tem medo de ser assaltados na porta de casa ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Eu n\u00e3o quis dizer que s\u00e3o cr\u00edticas infundadas, o que eu disse \u00e9 que aumentam isso propositalmente porque \u00e9 muito mais f\u00e1cil vc acusar algu\u00e9m de ser - elitista, traficante, comunista, corrupto, nazista - do que debater e tentar convencer a pessoa de que ela est\u00e1 errada (pq na atual situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, como j\u00e1 bem falaram aqui, ningu\u00e9m quer estar errado)&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Eu poderia muito bem escrever um texto aqui mostrando todos os pontos p\u00e9ssimos da campanha do Bolsonaro e tentar te convencer, pacificamente de que ele \u00e9 ruim. Mas \u00e9 muito mais f\u00e1cil eu falar &amp;quot;se tu votar nele, VOC\u00ca \u00c9 NAZISTA!!!!&amp;quot;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Onde trabalho tem setor fabril, em que a maioria das pessoas vem de regi\u00f5es mais pobres e s\u00e3o negros. A maioria \u00e9 pr\u00f3-Bolsonaro, como que um cara desses pode ser nazista? Eles n\u00e3o acompanham a pol\u00edtica DCE do psol, por exemplo. Eles s\u00f3 sabem que o Bolsonaro quer matar bandido e que todo dia eles, depois de 4h de transporte p\u00fablico, tem medo de ser assaltados na porta de casa &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r9yus/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r9yus", "created": 1539566744.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537944.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r9l4m", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "XiaoRCT", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r92rr", "score": 1, "author_fullname": "t2_ei4i0", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O lance de traficante vem de um conto de fadas? Ou de um esc\u00e2ndalo real? As acusa\u00e7\u00f5es de elitismo vem de um conto de fadas? Ou vem das pol\u00edticas defendidas pelo PSDB?\n\nA oposi\u00e7\u00e3o anti-petista atual inventou os esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o dentro do partido? Ou v\u00e1rios dirigentes do PT realmente eram corruptos?\n\nA oposi\u00e7\u00e3o anti-bolsonaro atual inventou as semelhan\u00e7as dele com outros l\u00edderes totalit\u00e1rios? Ou o Bolsonaro abertamente apoia a Ditadura, abertamente defende tortura e mente sobre a hist\u00f3ria brasileira? \n\nN\u00e3o tem porque ficar tentando tra\u00e7ar equival\u00eancia entre estrat\u00e9gias de oposi\u00e7\u00e3o numa tentativa de negar os defeitos de cada candidato. No fim das contas, o Bolsonaro *faz* essas coisas, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 \"sempre chamam a oposi\u00e7\u00e3o de nazista11!\"", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O lance de traficante vem de um conto de fadas? Ou de um esc\u00e2ndalo real? As acusa\u00e7\u00f5es de elitismo vem de um conto de fadas? Ou vem das pol\u00edticas defendidas pelo PSDB?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;A oposi\u00e7\u00e3o anti-petista atual inventou os esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o dentro do partido? Ou v\u00e1rios dirigentes do PT realmente eram corruptos?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;A oposi\u00e7\u00e3o anti-bolsonaro atual inventou as semelhan\u00e7as dele com outros l\u00edderes totalit\u00e1rios? Ou o Bolsonaro abertamente apoia a Ditadura, abertamente defende tortura e mente sobre a hist\u00f3ria brasileira? &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;N\u00e3o tem porque ficar tentando tra\u00e7ar equival\u00eancia entre estrat\u00e9gias de oposi\u00e7\u00e3o numa tentativa de negar os defeitos de cada candidato. No fim das contas, o Bolsonaro &lt;em&gt;faz&lt;/em&gt; essas coisas, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 &amp;quot;sempre chamam a oposi\u00e7\u00e3o de nazista11!&amp;quot;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r9l4m/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r9l4m", "created": 1539566426.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537626.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r92rr", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "guigoreis", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r4fsy", "score": 1, "author_fullname": "t2_f8r95", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\u00c9 que a\u00ed a pegada foi outra. Atacaram mais o lance de traficante e elitista. Quem fosse nulo, era elitista e odiava os pobres.\n\nSempre tem uma parada dessa, isso \u00e9 estrat\u00e9gia pol\u00edtica. Assim como em 2014 a campanha da Dilma conseguiu destruir a Marina com o \"marin\u00eas\", porque \u00e9 FEIO ser imparcial. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;\u00c9 que a\u00ed a pegada foi outra. Atacaram mais o lance de traficante e elitista. Quem fosse nulo, era elitista e odiava os pobres.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Sempre tem uma parada dessa, isso \u00e9 estrat\u00e9gia pol\u00edtica. Assim como em 2014 a campanha da Dilma conseguiu destruir a Marina com o &amp;quot;marin\u00eas&amp;quot;, porque \u00e9 FEIO ser imparcial. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r92rr/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r92rr", "created": 1539565993.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537193.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7riua2", "id": "e7riua2", "parent_id": "t1_e7r4fsy", "depth": 2, "children": ["e7riua2"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r4fsy", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "XiaoRCT", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwbsb", "score": 1, "author_fullname": "t2_ei4i0", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Ah pelo amor de deus, parece que voc\u00eas n\u00e3o tavam vivos em 2014. \n\nO 2o turno Dilma vs A\u00e9cio n\u00e3o teve *nem perto* da mesma quantidade de conversas sobre fascismo, nazismo, ditadura, etc. Sabe porque? *Porque o Bolsonaro flerta com essas coisas*. \u00c9 rid\u00edculo ver gente sendo desonesta sobre isso como se fosse s\u00f3 uma fal\u00e1cia cl\u00e1ssica comparando o cara \u00e0 Hitler. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Ah pelo amor de deus, parece que voc\u00eas n\u00e3o tavam vivos em 2014. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O 2o turno Dilma vs A\u00e9cio n\u00e3o teve &lt;em&gt;nem perto&lt;/em&gt; da mesma quantidade de conversas sobre fascismo, nazismo, ditadura, etc. Sabe porque? &lt;em&gt;Porque o Bolsonaro flerta com essas coisas&lt;/em&gt;. \u00c9 rid\u00edculo ver gente sendo desonesta sobre isso como se fosse s\u00f3 uma fal\u00e1cia cl\u00e1ssica comparando o cara \u00e0 Hitler. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r4fsy/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r4fsy", "created": 1539561944.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539533144.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r00u1", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Arhat_", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwbsb", "score": 1, "author_fullname": "t2_zn4lo", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Concordo. Mas concordo mais porque estou torcendo pra n\u00e3o precisar comparar agora ou depois do que porque pode ser que seja s\u00f3 banaliza\u00e7\u00e3o...", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Concordo. Mas concordo mais porque estou torcendo pra n\u00e3o precisar comparar agora ou depois do que porque pode ser que seja s\u00f3 banaliza\u00e7\u00e3o...&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r00u1/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r00u1", "created": 1539557807.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539529007.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r9h95", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "CoolPrice", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r7uf9", "score": 1, "author_fullname": "t2_z21ynpk", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Ele n\u00e3o deveria ter sido chamado nazista ou mesmo fascista. Isso estava errado.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Ele n\u00e3o deveria ter sido chamado nazista ou mesmo fascista. Isso estava errado.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r9h95/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r9h95", "created": 1539566334.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537534.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r7uf9", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "hitnrun51", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r76qq", "score": 1, "author_fullname": "t2_gf9lc", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "E foi chamado de nazista do mesmo jeito.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;E foi chamado de nazista do mesmo jeito.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r7uf9/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r7uf9", "created": 1539564919.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539536119.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r76qq", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "CoolPrice", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwbsb", "score": 1, "author_fullname": "t2_z21ynpk", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "A\u00e9cio n\u00e3o apoiou a ditadura militar.\n\nBolsonaro fez. Ele at\u00e9 defendeu Ulstra seu her\u00f3i em 2018.\n\nO PSDB n\u00e3o apoiou a ditadura militar.\n\nBolsonaro fez. Ele at\u00e9 defendeu seu her\u00f3i Ulstra em 2018.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;A\u00e9cio n\u00e3o apoiou a ditadura militar.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Bolsonaro fez. Ele at\u00e9 defendeu Ulstra seu her\u00f3i em 2018.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O PSDB n\u00e3o apoiou a ditadura militar.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Bolsonaro fez. Ele at\u00e9 defendeu seu her\u00f3i Ulstra em 2018.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r76qq/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r76qq", "created": 1539564354.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539535554.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rba3x", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "ambrofelipe", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r97dg", "score": 1, "author_fullname": "t2_8txds6r", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Nazismo, como uma vertente do fascismo, promoveu a purifica\u00e7\u00e3o do povo, elimina\u00e7\u00e3o da oposi\u00e7\u00e3o e de minorias, criminaliza\u00e7\u00e3o do marxismo, entre outras a\u00e7\u00f5es com a finalidade de supera\u00e7\u00e3o da crise econ\u00f4mica e pol\u00edtica na qual a Alemanha se encontrava.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa ser anti-judeu p\u00f3s-1a guerra pra ser rotulado de neonazista. Bolsonaro j\u00e1 chega perto o suficiente (muito perto).", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Nazismo, como uma vertente do fascismo, promoveu a purifica\u00e7\u00e3o do povo, elimina\u00e7\u00e3o da oposi\u00e7\u00e3o e de minorias, criminaliza\u00e7\u00e3o do marxismo, entre outras a\u00e7\u00f5es com a finalidade de supera\u00e7\u00e3o da crise econ\u00f4mica e pol\u00edtica na qual a Alemanha se encontrava.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Voc\u00ea n\u00e3o precisa ser anti-judeu p\u00f3s-1a guerra pra ser rotulado de neonazista. Bolsonaro j\u00e1 chega perto o suficiente (muito perto).&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rba3x/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rba3x", "created": 1539567850.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539539050.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r97dg", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "CoolPrice", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r059x", "score": 1, "author_fullname": "t2_z21ynpk", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Chame isso de autorit\u00e1rio e fan\u00e1tico.\n\nCham\u00e1-lo de neonazista n\u00e3o ajuda, porque os nazistas t\u00eam uma ideologia espec\u00edfica.\n\nO nazismo n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica ditadura que ap\u00f3ia o movimento.\n\nPinochet era um neo-nazista? N\u00e3o. Mas ele era um ditador.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Chame isso de autorit\u00e1rio e fan\u00e1tico.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Cham\u00e1-lo de neonazista n\u00e3o ajuda, porque os nazistas t\u00eam uma ideologia espec\u00edfica.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O nazismo n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica ditadura que ap\u00f3ia o movimento.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Pinochet era um neo-nazista? N\u00e3o. Mas ele era um ditador.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r97dg/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r97dg", "created": 1539566103.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537303.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r78zs", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "caique_cp", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r1ojb", "score": 1, "author_fullname": "t2_15e5e3", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "A galera perde a no\u00e7\u00e3o da diferen\u00e7a entre um cara preconceituoso e um genocida.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;A galera perde a no\u00e7\u00e3o da diferen\u00e7a entre um cara preconceituoso e um genocida.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r78zs/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r78zs", "created": 1539564407.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539535607.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 2, "name": "t1_e7razd1", "id": "e7razd1", "parent_id": "t1_e7r9azo", "depth": 6, "children": ["e7razd1", "e7rbfam"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r9azo", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "LeftZer0", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r87im", "score": 1, "author_fullname": "t2_gjrm2", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "&gt;Acalmem-se! Ele foi eleito, mas talvez n\u00e3o seja t\u00e3o ruim assim. N\u00f3s temos nossas leis e nossa Constitui\u00e7\u00e3o e a Constitui\u00e7\u00e3o ir\u00e1 par\u00e1-lo.\n\n* Der Israelit, 2 de Fevereiro de 1933, sobre Hitler\n\nHavia essa cren\u00e7a de que, hey, how bad can it be? N\u00f3s temos a lei, temos o governo de centro (literalmente o Zentrum) para se opor a ele e seu partido nazista, temos a Constitui\u00e7\u00e3o que n\u00e3o vai permitir que ele fa\u00e7a tudo que falou que ia fazer. E hey, ele n\u00e3o est\u00e1 mais t\u00e3o extremo, est\u00e1 at\u00e9 falando com banqueiros judeus!\n\nE deu no que deu. Ele fez tudo que est\u00e1 nos livros de hist\u00f3ria, o Zentrum fez nada, as leis fizeram nada, a Constitui\u00e7\u00e3o fez nada, o discurso menos extremista e mais anti-comunista evoluiu para o discurso nazista que conhecemos hoje.\n\nE agora temos Bolsonaro. E ele n\u00e3o vai ser t\u00e3o ruim, n\u00e9. Ele falou em matar 30 mil, mas isso faz tempo. Falou que apoia a ditadura, mas temos a Constitui\u00e7\u00e3o e as leis, e tem tamb\u00e9m muito pol\u00edtico que n\u00e3o \u00e9 aliado a ele, n\u00e9. E, no fim do dia, ele n\u00e3o vai sair por a\u00ed matando LGBTs e opositores, n\u00e9.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;blockquote&gt;\n&lt;p&gt;Acalmem-se! Ele foi eleito, mas talvez n\u00e3o seja t\u00e3o ruim assim. N\u00f3s temos nossas leis e nossa Constitui\u00e7\u00e3o e a Constitui\u00e7\u00e3o ir\u00e1 par\u00e1-lo.&lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;ul&gt;\n&lt;li&gt;Der Israelit, 2 de Fevereiro de 1933, sobre Hitler&lt;/li&gt;\n&lt;/ul&gt;\n\n&lt;p&gt;Havia essa cren\u00e7a de que, hey, how bad can it be? N\u00f3s temos a lei, temos o governo de centro (literalmente o Zentrum) para se opor a ele e seu partido nazista, temos a Constitui\u00e7\u00e3o que n\u00e3o vai permitir que ele fa\u00e7a tudo que falou que ia fazer. E hey, ele n\u00e3o est\u00e1 mais t\u00e3o extremo, est\u00e1 at\u00e9 falando com banqueiros judeus!&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;E deu no que deu. Ele fez tudo que est\u00e1 nos livros de hist\u00f3ria, o Zentrum fez nada, as leis fizeram nada, a Constitui\u00e7\u00e3o fez nada, o discurso menos extremista e mais anti-comunista evoluiu para o discurso nazista que conhecemos hoje.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;E agora temos Bolsonaro. E ele n\u00e3o vai ser t\u00e3o ruim, n\u00e9. Ele falou em matar 30 mil, mas isso faz tempo. Falou que apoia a ditadura, mas temos a Constitui\u00e7\u00e3o e as leis, e tem tamb\u00e9m muito pol\u00edtico que n\u00e3o \u00e9 aliado a ele, n\u00e9. E, no fim do dia, ele n\u00e3o vai sair por a\u00ed matando LGBTs e opositores, n\u00e9.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r9azo/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r9azo", "created": 1539566187.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537387.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 5, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r87im", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "notanalternateaccoun", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r23i3", "score": 1, "author_fullname": "t2_12ef9jw8", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Hitler subiu ao poder falando em campos de concentra\u00e7\u00e3o sim.  Desde 1922 ele ja falava em expulsar os judeus e manda-los para campos de concentra\u00e7\u00e3o.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Hitler subiu ao poder falando em campos de concentra\u00e7\u00e3o sim.  Desde 1922 ele ja falava em expulsar os judeus e manda-los para campos de concentra\u00e7\u00e3o.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r87im/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r87im", "created": 1539565235.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539536435.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r23i3", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "ambrofelipe", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r1ojb", "score": 1, "author_fullname": "t2_8txds6r", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\"ningu\u00e9m gosta de gays, a gente tolera\"\n\n\"preferia ter um filho morto a ter um filho gay\"\n\nVoc\u00ea acha que o nazismo ascendeu ao poder com Hitler prometendo genoc\u00eddios e campos de concentra\u00e7\u00e3o? N\u00e3o foi assim. Foi com esse mesmo discurso xen\u00f3fobo/homof\u00f3bico. Parte de seus apoiadores eram violentos, mas a maioria era de pessoas s\u00f3 indignadas com a crise e com o marxismo, que relevavam esse tipo de declara\u00e7\u00e3o. \"Tolera\" at\u00e9 decidir n\u00e3o tolerar mais.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;ningu\u00e9m gosta de gays, a gente tolera&amp;quot;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&amp;quot;preferia ter um filho morto a ter um filho gay&amp;quot;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Voc\u00ea acha que o nazismo ascendeu ao poder com Hitler prometendo genoc\u00eddios e campos de concentra\u00e7\u00e3o? N\u00e3o foi assim. Foi com esse mesmo discurso xen\u00f3fobo/homof\u00f3bico. Parte de seus apoiadores eram violentos, mas a maioria era de pessoas s\u00f3 indignadas com a crise e com o marxismo, que relevavam esse tipo de declara\u00e7\u00e3o. &amp;quot;Tolera&amp;quot; at\u00e9 decidir n\u00e3o tolerar mais.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r23i3/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r23i3", "created": 1539559819.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539531019.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 3, "name": "t1_e7r3rdj", "id": "e7r3rdj", "parent_id": "t1_e7r1ojb", "depth": 3, "children": ["e7r3rdj"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r1ojb", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "xXReddiTpRoXx", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r059x", "score": 1, "author_fullname": "t2_a4wmn", "approved_by": null, "downs": 0, "body": ". Onde \u00e9 que tem ele falando que vai exterminar gays, me manda por favor", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;. Onde \u00e9 que tem ele falando que vai exterminar gays, me manda por favor&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r1ojb/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r1ojb", "created": 1539559425.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539530625.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 3, "name": "t1_e7r72xk", "id": "e7r72xk", "parent_id": "t1_e7r059x", "depth": 2, "children": ["e7r72xk", "e7rhkqn"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r059x", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "ambrofelipe", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwbsb", "score": 1, "author_fullname": "t2_8txds6r", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O cara \u00e9 aberta e publicamente a favor do exterm\u00ednio de opositores, LGBTs, \u00edndios, etc. \u00c9 a favor da ditadura e da tortura.\n\nEstamos lidando, de fato, com um neonazista.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O cara \u00e9 aberta e publicamente a favor do exterm\u00ednio de opositores, LGBTs, \u00edndios, etc. \u00c9 a favor da ditadura e da tortura.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Estamos lidando, de fato, com um neonazista.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r059x/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r059x", "created": 1539557931.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539529131.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r2kn4", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "L_CRF", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwbsb", "score": 1, "author_fullname": "t2_b6g94pg", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "&gt;Que falta de respeito do caralho com as v\u00edtimas do regime\n\nVai esperar o que dos eleitores dessa quadrilha que quebrou o Brasil", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;blockquote&gt;\n&lt;p&gt;Que falta de respeito do caralho com as v\u00edtimas do regime&lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;p&gt;Vai esperar o que dos eleitores dessa quadrilha que quebrou o Brasil&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r2kn4/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r2kn4", "created": 1539560258.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539531458.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 3, "name": "t1_e7rgbfl", "id": "e7rgbfl", "parent_id": "t1_e7qwbsb", "depth": 1, "children": ["e7rgbfl", "e7r2ygn"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qwbsb", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "slrcpsbr", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_lgt0y", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Cara que estrat\u00e9gia merda que vcs est\u00e3o usando.   \n   \nhttps://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,lula-compara-aecio-neves-e-o-psdb-aos-nazistas,1580453.     \n    \nSe tudo \u00e9 nazismo, nada \u00e9 nazismo.   \n   \nComo que ousa banalizar esse termo pra atender uma agenda pol\u00edtica.   \n   \nQue falta de respeito do caralho com as v\u00edtimas do regime", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Cara que estrat\u00e9gia merda que vcs est\u00e3o usando.   &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&lt;a href=\"https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,lula-compara-aecio-neves-e-o-psdb-aos-nazistas,1580453\"&gt;https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,lula-compara-aecio-neves-e-o-psdb-aos-nazistas,1580453&lt;/a&gt;.     &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Se tudo \u00e9 nazismo, nada \u00e9 nazismo.   &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Como que ousa banalizar esse termo pra atender uma agenda pol\u00edtica.   &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Que falta de respeito do caralho com as v\u00edtimas do regime&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qwbsb/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qwbsb", "created": 1539553949.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539525149.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7razpl", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "ParanaRocks", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_26cdmtrx", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\u201cSe h\u00e1 dez pessoas numa mesa, um corrupto chega e se senta, e nenhuma pessoa se levanta, ent\u00e3o existem onze corruptos numa mesa.\u201d ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;\u201cSe h\u00e1 dez pessoas numa mesa, um corrupto chega e se senta, e nenhuma pessoa se levanta, ent\u00e3o existem onze corruptos numa mesa.\u201d &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7razpl/", "num_reports": null, "name": "t1_e7razpl", "created": 1539567611.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539538811.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rf0lw", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "mhz-", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_fomwwph", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Eu prefiro aquele em japon\u00eas \u201cSe voc\u00ea concorda com esse post voc\u00ea \u00e9 um imbecil\u201d", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Eu prefiro aquele em japon\u00eas \u201cSe voc\u00ea concorda com esse post voc\u00ea \u00e9 um imbecil\u201d&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rf0lw/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rf0lw", "created": 1539570879.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539542079.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 3, "name": "t1_e7rgmni", "id": "e7rgmni", "parent_id": "t1_e7rdnjf", "depth": 7, "children": ["e7rgmni"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rdnjf", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "LeftZer0", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7rd6is", "score": 1, "author_fullname": "t2_gjrm2", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Voc\u00ea fingir que esse voto de censura \u00e9 a censura da qual estamos falando \u00e9 de uma desonestidade absurda. Isso nada mais \u00e9 que a express\u00e3o de parlamentares contr\u00e1ria \u00e0 afirma\u00e7\u00f5es machistas do \"comediante\". N\u00e3o h\u00e1 for\u00e7a na censura, n\u00e3o h\u00e1 qualquer obrigatoriedade, h\u00e1 apenas o rep\u00fadio. Tanto que o artista p\u00f4de livremente postar o voto de censura nos meios de comunica\u00e7\u00e3o e satiriz\u00e1-lo.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Voc\u00ea fingir que esse voto de censura \u00e9 a censura da qual estamos falando \u00e9 de uma desonestidade absurda. Isso nada mais \u00e9 que a express\u00e3o de parlamentares contr\u00e1ria \u00e0 afirma\u00e7\u00f5es machistas do &amp;quot;comediante&amp;quot;. N\u00e3o h\u00e1 for\u00e7a na censura, n\u00e3o h\u00e1 qualquer obrigatoriedade, h\u00e1 apenas o rep\u00fadio. Tanto que o artista p\u00f4de livremente postar o voto de censura nos meios de comunica\u00e7\u00e3o e satiriz\u00e1-lo.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rdnjf/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rdnjf", "created": 1539569779.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539540979.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 6, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7rd9c3", "id": "e7rd9c3", "parent_id": "t1_e7rd6is", "depth": 6, "children": ["e7rd9c3"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rd6is", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "baronfranco", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7rasn8", "score": 1, "author_fullname": "t2_h1cn1", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O cara recebeu [LITERALMENTE](https://extra.globo.com/tv-e-lazer/danilo-gentili-recebe-notificacao-do-senado-federal-faz-satira-com-erros-ortograficos-19474512.html) um voto de censura vindo do Senado Federal, expedido pelo Senador Paulo Paim (PT).\n\nJ\u00e1 recebeu queixa-crime por zuar o Lula e de todos os processos vindos de pol\u00edticos, todos s\u00e3o de pol\u00edticos ligados ao [PT e PSOL](https://youtu.be/pQE9rrbC0FQ?t=7030).\n\nNo caso dele n\u00e3o \u00e9 censura velada, \u00e9 censura expl\u00edcita mesmo.", "edited": false, "author_flair_css_class": "SP", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "S\u00e3o Paulo, SP"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O cara recebeu &lt;a href=\"https://extra.globo.com/tv-e-lazer/danilo-gentili-recebe-notificacao-do-senado-federal-faz-satira-com-erros-ortograficos-19474512.html\"&gt;LITERALMENTE&lt;/a&gt; um voto de censura vindo do Senado Federal, expedido pelo Senador Paulo Paim (PT).&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;J\u00e1 recebeu queixa-crime por zuar o Lula e de todos os processos vindos de pol\u00edticos, todos s\u00e3o de pol\u00edticos ligados ao &lt;a href=\"https://youtu.be/pQE9rrbC0FQ?t=7030\"&gt;PT e PSOL&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;No caso dele n\u00e3o \u00e9 censura velada, \u00e9 censura expl\u00edcita mesmo.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rd6is/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rd6is", "created": 1539569396.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "S\u00e3o Paulo, SP", "created_utc": 1539540596.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 5, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rasn8", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "LeftZer0", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r7yyb", "score": 1, "author_fullname": "t2_gjrm2", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O cara que lan\u00e7ou quatro livros, fez carreira na TV e ainda est\u00e1 participando de filmes n\u00e3o concorda com o \"sem censura\"? ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O cara que lan\u00e7ou quatro livros, fez carreira na TV e ainda est\u00e1 participando de filmes n\u00e3o concorda com o &amp;quot;sem censura&amp;quot;? &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rasn8/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rasn8", "created": 1539567443.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539538643.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r7yyb", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "hitnrun51", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r6hke", "score": 1, "author_fullname": "t2_gf9lc", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Danilo Gentili n\u00e3o concorda com o \"sem censura\". Pode n\u00e3o ser nominada, mas \u00e9 velada.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Danilo Gentili n\u00e3o concorda com o &amp;quot;sem censura&amp;quot;. Pode n\u00e3o ser nominada, mas \u00e9 velada.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r7yyb/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r7yyb", "created": 1539565026.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539536226.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 4, "name": "t1_e7r80vh", "id": "e7r80vh", "parent_id": "t1_e7r6hke", "depth": 3, "children": ["e7r80vh", "e7r83tp"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r6hke", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "LeftZer0", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r02jt", "score": 1, "author_fullname": "t2_gjrm2", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Ta\u00ed uma coisa que muita gente n\u00e3o est\u00e1 vendo: tivemos 14 anos de PT sem censura, sem repress\u00e3o, sem pris\u00f5es pol\u00edticas, sem ficar com medo de sair com uma camiseta \"FORA PT\" na rua. Grupos anti-PT n\u00e3o foram alvo de viol\u00eancia (isso com o Kim fucking Kataguiri, que merece apanhar faz tempo). \n\nBolsonaro nem foi eleito e grupos feministas j\u00e1 est\u00e3o dizendo para n\u00e3o sa\u00edrem com camisetas do PT ou #elen\u00e3o na rua sozinhas, grupos LGBT j\u00e1 est\u00e3o se programando para n\u00e3o sa\u00edrem sozinhos at all e apoiadores do PT/opositores do Bolsonaro j\u00e1 foram atacados na rua e mortos. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Ta\u00ed uma coisa que muita gente n\u00e3o est\u00e1 vendo: tivemos 14 anos de PT sem censura, sem repress\u00e3o, sem pris\u00f5es pol\u00edticas, sem ficar com medo de sair com uma camiseta &amp;quot;FORA PT&amp;quot; na rua. Grupos anti-PT n\u00e3o foram alvo de viol\u00eancia (isso com o Kim fucking Kataguiri, que merece apanhar faz tempo). &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Bolsonaro nem foi eleito e grupos feministas j\u00e1 est\u00e3o dizendo para n\u00e3o sa\u00edrem com camisetas do PT ou #elen\u00e3o na rua sozinhas, grupos LGBT j\u00e1 est\u00e3o se programando para n\u00e3o sa\u00edrem sozinhos at all e apoiadores do PT/opositores do Bolsonaro j\u00e1 foram atacados na rua e mortos. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r6hke/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r6hke", "created": 1539563757.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539534957.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r02jt", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "lusasi", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qtuy0", "score": 1, "author_fullname": "t2_q32jb", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "N\u00e3o voto nulo por um motivo simples: quero poder ser oposi\u00e7\u00e3o ao governo sem correr risco de vida.\nSou anti pt desde o 18 anos, pra tristeza dos meus pais militantes. E, fora algumas amizades perdidas, n\u00e3o sofri retalia\u00e7\u00f5es por isso. Num governo Bolsonaro, cheio de militar velho autorit\u00e1rio que vive nos anos 70? N\u00e3o tenho tanta seguran\u00e7a ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;N\u00e3o voto nulo por um motivo simples: quero poder ser oposi\u00e7\u00e3o ao governo sem correr risco de vida.\nSou anti pt desde o 18 anos, pra tristeza dos meus pais militantes. E, fora algumas amizades perdidas, n\u00e3o sofri retalia\u00e7\u00f5es por isso. Num governo Bolsonaro, cheio de militar velho autorit\u00e1rio que vive nos anos 70? N\u00e3o tenho tanta seguran\u00e7a &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r02jt/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r02jt", "created": 1539557856.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539529056.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r964j", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "manoelthebarros", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r8647", "score": 1, "author_fullname": "t2_t1gvdqg", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "acho que \u00e9 hora de intensificar na academia e procurar um namorado.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;acho que \u00e9 hora de intensificar na academia e procurar um namorado.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r964j/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r964j", "created": 1539566072.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537272.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 7, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r8647", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Arhat_", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r5v4f", "score": 1, "author_fullname": "t2_zn4lo", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "N\u00e3o. Ou voc\u00ea se compromete com a agenda gay totalmente ou com nada.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;N\u00e3o. Ou voc\u00ea se compromete com a agenda gay totalmente ou com nada.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r8647/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r8647", "created": 1539565200.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539536400.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 6, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r5v4f", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "manoelthebarros", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qzl5i", "score": 1, "author_fullname": "t2_t1gvdqg", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Tem como promover o kit sem ter que ler o kit? N\u00e3o estou preparado para contrair homossexualismo agora, sobretudo com sobrepeso. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Tem como promover o kit sem ter que ler o kit? N\u00e3o estou preparado para contrair homossexualismo agora, sobretudo com sobrepeso. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r5v4f/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r5v4f", "created": 1539563216.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539534416.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 5, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7r7cit", "id": "e7r7cit", "parent_id": "t1_e7qzl5i", "depth": 5, "children": ["e7r7cit"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qzl5i", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Arhat_", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwjit", "score": 1, "author_fullname": "t2_zn4lo", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Pra isso tem que promover o kit gay tamb\u00e9m", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Pra isso tem que promover o kit gay tamb\u00e9m&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qzl5i/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qzl5i", "created": 1539557365.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539528565.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qwjit", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "manoelthebarros", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qw3zx", "score": 1, "author_fullname": "t2_t1gvdqg", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Tentarei obter atrav\u00e9s da lei Rouanet. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Tentarei obter atrav\u00e9s da lei Rouanet. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qwjit/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qwjit", "created": 1539554211.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539525411.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qw3zx", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "danillonunes", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quczg", "score": 1, "author_fullname": "t2_6wp2p", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Fanfic de qualidade exige recursos.", "edited": false, "author_flair_css_class": "SP", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "S\u00e3o Paulo, SP"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Fanfic de qualidade exige recursos.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qw3zx/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qw3zx", "created": 1539553676.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "S\u00e3o Paulo, SP", "created_utc": 1539524876.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r5m43", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "manoelthebarros", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r03bg", "score": 1, "author_fullname": "t2_t1gvdqg", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "ahhah", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;ahhah&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r5m43/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r5m43", "created": 1539562996.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539534196.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r03bg", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Hearbinger", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quczg", "score": 1, "author_fullname": "t2_h49z7", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "&gt; leva a m\u00e3o ao bolso\n\nTRIGGERED", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;blockquote&gt;\n&lt;p&gt;leva a m\u00e3o ao bolso&lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;p&gt;TRIGGERED&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r03bg/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r03bg", "created": 1539557877.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539529077.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r416i", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Grollinho", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qx6lg", "score": 1, "author_fullname": "t2_u9buz", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "faltou o /s, obviamente esse bilhete \u00e9 falso, n\u00e3o t\u00e1 assinado.", "edited": false, "author_flair_css_class": "SC", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Chapec\u00f3, SC"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;faltou o /s, obviamente esse bilhete \u00e9 falso, n\u00e3o t\u00e1 assinado.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r416i/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r416i", "created": 1539561580.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Chapec\u00f3, SC", "created_utc": 1539532780.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 5, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qx6lg", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "platypup", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qw4es", "score": 1, "author_fullname": "t2_ajfzq", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "&gt; Regras do sub.\n\n\u00c9 verdade esse bilete.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;blockquote&gt;\n&lt;p&gt;Regras do sub.&lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;p&gt;\u00c9 verdade esse bilete.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qx6lg/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qx6lg", "created": 1539554924.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526124.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": "moderator"}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qwg95", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Da_Dood", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qw4es", "score": 1, "author_fullname": "t2_ihwbn", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "AAAAAAAAAAA YAMETE KUREEEEEEEEEEEE", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;AAAAAAAAAAA YAMETE KUREEEEEEEEEEEE&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qwg95/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qwg95", "created": 1539554100.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539525300.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qw4es", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "thornstriff", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quwdm", "score": 1, "author_fullname": "t2_grt1i", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Se n\u00e3o tem /s \u00e9 s\u00e9rio. Regras do sub.\n\nMas o que realmente vai fazer seus neur\u00f4nios queimarem \u00e9 se a minha resposta \u00e9 s\u00e9ria ou n\u00e3o. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Se n\u00e3o tem /s \u00e9 s\u00e9rio. Regras do sub.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Mas o que realmente vai fazer seus neur\u00f4nios queimarem \u00e9 se a minha resposta \u00e9 s\u00e9ria ou n\u00e3o. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qw4es/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qw4es", "created": 1539553697.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539524897.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qz0wx", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "PsyJ-Doe", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qw9vd", "score": 1, "author_fullname": "t2_40bylh7", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Sim", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Sim&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qz0wx/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qz0wx", "created": 1539556820.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539528020.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qw9vd", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "manoelthebarros", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quwdm", "score": 1, "author_fullname": "t2_t1gvdqg", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "&gt;as pessoas realmente acreditam nisso.\n\n\n\n\nNo que? Na tomada do poder pelos militares em 1o de janeiro? Ou na absoluta impossibilidade de ir \u00e0s ruas protestar contra  esse governo que se insinua? \n\n", "edited": 1539534605.0, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;blockquote&gt;\n&lt;p&gt;as pessoas realmente acreditam nisso.&lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;p&gt;No que? Na tomada do poder pelos militares em 1o de janeiro? Ou na absoluta impossibilidade de ir \u00e0s ruas protestar contra  esse governo que se insinua? &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qw9vd/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qw9vd", "created": 1539553885.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539525085.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7quwdm", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "mHaras", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quczg", "score": 1, "author_fullname": "t2_jmjrajx", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O fato de que eu j\u00e1 n\u00e3o sei mais se isso \u00e9 uma brincadeira ou se as pessoas realmente acreditam nisso \u00e9 o que me preocupa sobre a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica atual.", "edited": false, "author_flair_css_class": "MG", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Juiz de Fora, MG"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O fato de que eu j\u00e1 n\u00e3o sei mais se isso \u00e9 uma brincadeira ou se as pessoas realmente acreditam nisso \u00e9 o que me preocupa sobre a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica atual.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7quwdm/", "num_reports": null, "name": "t1_e7quwdm", "created": 1539552259.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Juiz de Fora, MG", "created_utc": 1539523459.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7quwih", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "gabr10", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quczg", "score": 1, "author_fullname": "t2_bahp1sl", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Meu deus do c\u00e9u, bicho, vai dormir que teu mal \u00e9 sono", "edited": false, "author_flair_css_class": "PE", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Recife, PE"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Meu deus do c\u00e9u, bicho, vai dormir que teu mal \u00e9 sono&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7quwih/", "num_reports": null, "name": "t1_e7quwih", "created": 1539552264.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Recife, PE", "created_utc": 1539523464.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7r3rag", "id": "e7r3rag", "parent_id": "t1_e7r1m7u", "depth": 3, "children": ["e7r3rag"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r1m7u", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "crazydave_qlik", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quczg", "score": 1, "author_fullname": "t2_1o0jev6j", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "E o que supostamente aconteceria com algu\u00e9m que nem ao menos tirou o titulo de eleitor?", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;E o que supostamente aconteceria com algu\u00e9m que nem ao menos tirou o titulo de eleitor?&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r1m7u/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r1m7u", "created": 1539559361.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539530561.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qypc8", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "rodrigovedovato", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quczg", "score": 1, "author_fullname": "t2_90cg0", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Acho que vou andar com meu comprovante de justificativa por a\u00ed..", "edited": false, "author_flair_css_class": "SP", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "S\u00e3o Paulo, SP"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Acho que vou andar com meu comprovante de justificativa por a\u00ed..&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qypc8/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qypc8", "created": 1539556506.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "S\u00e3o Paulo, SP", "created_utc": 1539527706.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qz60p", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "carlhba", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quczg", "score": 1, "author_fullname": "t2_4eq0n", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\"meldels\" kkkkkkkkkk", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;meldels&amp;quot; kkkkkkkkkk&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qz60p/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qz60p", "created": 1539556959.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539528159.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r6qpp", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Love_Cheddar", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quczg", "score": 1, "author_fullname": "t2_12xc4x", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "10/10", "edited": false, "author_flair_css_class": "PR", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Toledo, PR"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;10/10&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r6qpp/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r6qpp", "created": 1539563972.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Toledo, PR", "created_utc": 1539535172.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qvusd", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "slrcpsbr", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quczg", "score": 1, "author_fullname": "t2_lgt0y", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Aham ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Aham &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qvusd/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qvusd", "created": 1539553376.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539524576.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qx1mi", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "mgambati", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quczg", "score": 1, "author_fullname": "t2_14f9f9", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Tr\u00e1s insulina que o gord\u00e3o t\u00e1 delirando.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Tr\u00e1s insulina que o gord\u00e3o t\u00e1 delirando.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qx1mi/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qx1mi", "created": 1539554779.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539525979.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r8fna", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Xusa", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r4yxj", "score": 1, "author_fullname": "t2_70gqs", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Me pegou. Realmente vivo um sonho eloquente, uma fantasia, um del\u00edrio. Voc\u00ea est\u00e1 certo.", "edited": false, "author_flair_css_class": "RJ", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Rio de Janeiro, RJ"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Me pegou. Realmente vivo um sonho eloquente, uma fantasia, um del\u00edrio. Voc\u00ea est\u00e1 certo.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r8fna/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r8fna", "created": 1539565438.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Rio de Janeiro, RJ", "created_utc": 1539536638.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r4yxj", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "manoelthebarros", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qx2xh", "score": 1, "author_fullname": "t2_t1gvdqg", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "e voc\u00ea, pelo visto, \u00e9 mais um que acredita em kit-gay e que *o PT vai transformar o Brasil na Venezuela*.\n\nN\u00e3o me admira tu ter escolhido dar teu voto para um mito.  N\u00e3o \u00e9 de um dia pro outro que algu\u00e9m consegue se convencer da realidade de tanta fantasia. Requer dedica\u00e7\u00e3o e apre\u00e7o. #respeito ", "edited": 1539537147.0, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;e voc\u00ea, pelo visto, \u00e9 mais um que acredita em kit-gay e que &lt;em&gt;o PT vai transformar o Brasil na Venezuela&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;N\u00e3o me admira tu ter escolhido dar teu voto para um mito.  N\u00e3o \u00e9 de um dia pro outro que algu\u00e9m consegue se convencer da realidade de tanta fantasia. Requer dedica\u00e7\u00e3o e apre\u00e7o. #respeito &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r4yxj/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r4yxj", "created": 1539562417.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539533617.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qx2xh", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Xusa", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quczg", "score": 1, "author_fullname": "t2_70gqs", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Mais um pai que chora no banho", "edited": false, "author_flair_css_class": "RJ", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Rio de Janeiro, RJ"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Mais um pai que chora no banho&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qx2xh/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qx2xh", "created": 1539554817.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Rio de Janeiro, RJ", "created_utc": 1539526017.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7r8xey", "id": "e7r8xey", "parent_id": "t1_e7quczg", "depth": 2, "children": ["e7r8xey"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7quczg", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "manoelthebarros", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qtuy0", "score": 1, "author_fullname": "t2_t1gvdqg", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Printe e imprime esse teu coment\u00e1rio pra levar na carteira. Quando o soldado/miliciano chegar querendo teu sangue ou o sangue de quem voc\u00ea ama, voc\u00ea pede licen\u00e7a, leva a m\u00e3o ao bolso - bem lentamente! -, puxa a carteira e mostra o teu comet\u00e1rio.\n\n-- me libera a\u00ed, senhor. Eu n\u00e3o votei no PT.   \n-- Ah n\u00e3o? Deixa eu ver aqui...Ok. \u00c9 verdade. Pode seguir em paz, cidad\u00e3o. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Printe e imprime esse teu coment\u00e1rio pra levar na carteira. Quando o soldado/miliciano chegar querendo teu sangue ou o sangue de quem voc\u00ea ama, voc\u00ea pede licen\u00e7a, leva a m\u00e3o ao bolso - bem lentamente! -, puxa a carteira e mostra o teu comet\u00e1rio.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;-- me libera a\u00ed, senhor. Eu n\u00e3o votei no PT.&lt;br/&gt;\n-- Ah n\u00e3o? Deixa eu ver aqui...Ok. \u00c9 verdade. Pode seguir em paz, cidad\u00e3o. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7quczg/", "num_reports": null, "name": "t1_e7quczg", "created": 1539551588.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539522788.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7qweuu", "id": "e7qweuu", "parent_id": "t1_e7qubgb", "depth": 3, "children": ["e7qweuu"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qubgb", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "CaioWzy", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qtxlj", "score": 1, "author_fullname": "t2_12qida", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\\+1", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;+1&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qubgb/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qubgb", "created": 1539551535.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539522735.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qtxlj", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "heldercgrande", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qtuy0", "score": 1, "author_fullname": "t2_n4zwt", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\\+1", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;+1&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qtxlj/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qtxlj", "created": 1539551041.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539522241.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r0o0b", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "[deleted]", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qxvls", "score": 1, "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O peido esparrama mais a bosta.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O peido esparrama mais a bosta.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": false, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r0o0b/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r0o0b", "created": 1539558445.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539529645.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 5, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qxvls", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "isaiasluc", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwsn4", "score": 1, "author_fullname": "t2_d9a3w", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O que \u00e9 um peido pra quem j\u00e1 ta todo cagado?!", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O que \u00e9 um peido pra quem j\u00e1 ta todo cagado?!&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qxvls/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qxvls", "created": 1539555664.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526864.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qwsn4", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "N4gual", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwk54", "score": 1, "author_fullname": "t2_h59yb", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Bom... s\u00e3o 4 toneladas a menos n\u00e9. \u00c9 merda pra caramba. ", "edited": false, "author_flair_css_class": "RJ", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Rio das Ostras, RJ"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Bom... s\u00e3o 4 toneladas a menos n\u00e9. \u00c9 merda pra caramba. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qwsn4/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qwsn4", "created": 1539554504.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Rio das Ostras, RJ", "created_utc": 1539525704.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7rgtna", "id": "e7rgtna", "parent_id": "t1_e7qwk54", "depth": 3, "children": ["e7rgtna"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qwk54", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "danillonunes", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qv0h3", "score": 1, "author_fullname": "t2_6wp2p", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Nossa como \u00e9 ruim estar afundado nessa piscina com 17 toneladas de merda, eu realmente deveria ter me posicionado e optado por apenas 13 toneladas de merda.", "edited": false, "author_flair_css_class": "SP", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "S\u00e3o Paulo, SP"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Nossa como \u00e9 ruim estar afundado nessa piscina com 17 toneladas de merda, eu realmente deveria ter me posicionado e optado por apenas 13 toneladas de merda.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qwk54/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qwk54", "created": 1539554232.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "S\u00e3o Paulo, SP", "created_utc": 1539525432.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qv0h3", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "fastinguy11", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qtuy0", "score": 1, "author_fullname": "t2_jguxw", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "T\u00e1 bom quando der super merda por causa do bozo, espero que esteja feliz. Com o hadad ia ser s\u00f3 merda.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;T\u00e1 bom quando der super merda por causa do bozo, espero que esteja feliz. Com o hadad ia ser s\u00f3 merda.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qv0h3/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qv0h3", "created": 1539552390.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539523590.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qtuy0", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "gabr10", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_bahp1sl", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Deixa meu voto nulo em paz, p\u00f4", "edited": false, "author_flair_css_class": "PE", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Recife, PE"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Deixa meu voto nulo em paz, p\u00f4&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qtuy0/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qtuy0", "created": 1539550934.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Recife, PE", "created_utc": 1539522134.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r0lbc", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "-teddybeer-", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_1vlkd66a", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "That's bullshit", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;That&amp;#39;s bullshit&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r0lbc/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r0lbc", "created": 1539558369.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539529569.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7r4wp9", "id": "e7r4wp9", "parent_id": "t1_e7qxiir", "depth": 2, "children": ["e7r4wp9"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qxiir", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Kaze_Senshi", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qu39z", "score": 1, "author_fullname": "t2_8h3t2", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Realmente as palavras como comunista e nazista ou fascista est\u00e3o sendo deturpadas, por\u00e9m no caso do Bolsonaro e alguns de seus seguidores, existem diversos v\u00eddeos que ele tem um comportamento que justifica este r\u00f3tulo. \n\nAlguns exemplos :\n\n* Eug\u00eania quando o filho dele defendeu laqueadura para quem recebia bolsa fam\u00edlia\n\n* autoritarismo ao querer criminalizar manifesta\u00e7\u00f5es\n\n* diversas declara\u00e7\u00f5es homof\u00f3bicas ou xenof\u00f3bicas\n\n* exalta\u00e7\u00e3o da ditadura militar e torturadores \n\n* acusa\u00e7\u00e3o de amea\u00e7a comunista tal como a Alemanha fez quando estava na crise antes da segunda guerra mundial ", "edited": 1539528921.0, "author_flair_css_class": "RJ", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Rio de Janeiro, RJ"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Realmente as palavras como comunista e nazista ou fascista est\u00e3o sendo deturpadas, por\u00e9m no caso do Bolsonaro e alguns de seus seguidores, existem diversos v\u00eddeos que ele tem um comportamento que justifica este r\u00f3tulo. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Alguns exemplos :&lt;/p&gt;\n\n&lt;ul&gt;\n&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eug\u00eania quando o filho dele defendeu laqueadura para quem recebia bolsa fam\u00edlia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;&lt;p&gt;autoritarismo ao querer criminalizar manifesta\u00e7\u00f5es&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;&lt;p&gt;diversas declara\u00e7\u00f5es homof\u00f3bicas ou xenof\u00f3bicas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;&lt;p&gt;exalta\u00e7\u00e3o da ditadura militar e torturadores &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;&lt;p&gt;acusa\u00e7\u00e3o de amea\u00e7a comunista tal como a Alemanha fez quando estava na crise antes da segunda guerra mundial &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;\n&lt;/ul&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qxiir/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qxiir", "created": 1539555282.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Rio de Janeiro, RJ", "created_utc": 1539526482.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qzxrg", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "anita_is_my_waifu", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qycq1", "score": 1, "author_fullname": "t2_gsuo05z", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Contra is love &lt;3", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Contra is love &amp;lt;3&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qzxrg/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qzxrg", "created": 1539557721.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539528921.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qycq1", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Villhermus", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qu39z", "score": 1, "author_fullname": "t2_evywn", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "[How to recognize a fascist](https://m.youtube.com/watch?v=Sx4BVGPkdzk) (focado na alt-right americana, por\u00e9m relevante)", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;&lt;a href=\"https://m.youtube.com/watch?v=Sx4BVGPkdzk\"&gt;How to recognize a fascist&lt;/a&gt; (focado na alt-right americana, por\u00e9m relevante)&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qycq1/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qycq1", "created": 1539556151.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539527351.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r00ch", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "igorke", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwdmu", "score": 1, "author_fullname": "t2_u8gdv", "approved_by": null, "downs": 0, "body": " Um lado generaliza, o outro inventa e generaliza.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Um lado generaliza, o outro inventa e generaliza.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r00ch/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r00ch", "created": 1539557794.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539528994.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 11, "name": "t1_e7qxnr0", "id": "e7qxnr0", "parent_id": "t1_e7qwdmu", "depth": 3, "children": ["e7qxnr0"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qwdmu", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "PPomps", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qviud", "score": 1, "author_fullname": "t2_242h9u", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "A maioria dos comunistas deve gostar de ser comunista.\n\nConsiderando que o partido dela \u00e9 um partido que se diz comunista...\n\nO problema t\u00e1 quando voc\u00ea chama todo o espectro da esquerda de comunista, como tem acontecido. Ou seja, o problema \u00e9 a generaliza\u00e7\u00e3o. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;A maioria dos comunistas deve gostar de ser comunista.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Considerando que o partido dela \u00e9 um partido que se diz comunista...&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O problema t\u00e1 quando voc\u00ea chama todo o espectro da esquerda de comunista, como tem acontecido. Ou seja, o problema \u00e9 a generaliza\u00e7\u00e3o. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qwdmu/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qwdmu", "created": 1539554009.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539525209.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r4hcy", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "acciobooty", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwf4l", "score": 1, "author_fullname": "t2_hm8p4", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "So hot right now", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;So hot right now&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r4hcy/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r4hcy", "created": 1539561983.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539533183.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qwf4l", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Folkshauer", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qvueh", "score": 1, "author_fullname": "t2_1487c5", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Nazipardo, tend\u00eancia. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Nazipardo, tend\u00eancia. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qwf4l/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qwf4l", "created": 1539554060.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539525260.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qwf4r", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "LucasGod27", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qvueh", "score": 1, "author_fullname": "t2_sci6n", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Voc\u00ea subestima a capacidade do Brasileiro", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Voc\u00ea subestima a capacidade do Brasileiro&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qwf4r/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qwf4r", "created": 1539554061.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539525261.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qx2xw", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "VolpeDasFuchs", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qvueh", "score": 1, "author_fullname": "t2_1wvu1f51", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "[Pode ter ca\u00eddo no autobalance](https://i.pinimg.com/originals/4b/d2/53/4bd25371d148de5c1f06dfe4d13a3873.jpg)", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;&lt;a href=\"https://i.pinimg.com/originals/4b/d2/53/4bd25371d148de5c1f06dfe4d13a3873.jpg\"&gt;Pode ter ca\u00eddo no autobalance&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qx2xw/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qx2xw", "created": 1539554818.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526018.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7r997r", "id": "e7r997r", "parent_id": "t1_e7r7al5", "depth": 8, "children": ["e7r997r"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r7al5", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "nessunonessuno", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r4w2w", "score": 1, "author_fullname": "t2_26qn291r", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Mesmo sem sol.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Mesmo sem sol.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r7al5/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r7al5", "created": 1539564445.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539535645.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 7, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r4w2w", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Folkshauer", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r12y7", "score": 1, "author_fullname": "t2_1487c5", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Realmente, acho que o pessoal compara a [foto presidencial](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cf/Fernando_Henrique_Cardoso_%281994%29.jpg/250px-Fernando_Henrique_Cardoso_%281994%29.jpg) que ele deve ter tirado depois de tomar um banho de sol em Copacabana. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Realmente, acho que o pessoal compara a &lt;a href=\"https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cf/Fernando_Henrique_Cardoso_%281994%29.jpg/250px-Fernando_Henrique_Cardoso_%281994%29.jpg\"&gt;foto presidencial&lt;/a&gt; que ele deve ter tirado depois de tomar um banho de sol em Copacabana. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r4w2w/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r4w2w", "created": 1539562345.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539533545.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 6, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r12y7", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "mgsantos", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qzjit", "score": 1, "author_fullname": "t2_cirlw", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Dei at\u00e9 um Google e tem alguns epis\u00f3dios dele brincando e falando que \u00e9 'mulatinho'. Mas eu j\u00e1 vi o FHC em pessoa e ele pode n\u00e3o ser nenhum Trump, mas tamb\u00e9m t\u00e1 longe de ser um Obama. Ele \u00e9 mais branco que o A\u00e9cio. http://pretonobranco.org/portal/wp-content/uploads/2017/03/tucanos.jpg ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Dei at\u00e9 um Google e tem alguns epis\u00f3dios dele brincando e falando que \u00e9 &amp;#39;mulatinho&amp;#39;. Mas eu j\u00e1 vi o FHC em pessoa e ele pode n\u00e3o ser nenhum Trump, mas tamb\u00e9m t\u00e1 longe de ser um Obama. Ele \u00e9 mais branco que o A\u00e9cio. &lt;a href=\"http://pretonobranco.org/portal/wp-content/uploads/2017/03/tucanos.jpg\"&gt;http://pretonobranco.org/portal/wp-content/uploads/2017/03/tucanos.jpg&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r12y7/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r12y7", "created": 1539558848.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539530048.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 5, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qzjit", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "nessunonessuno", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qx2m4", "score": 1, "author_fullname": "t2_26qn291r", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Fernando Henrique Cardoso at\u00e9 onde entendo n\u00e3o \u00e9 branco.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Fernando Henrique Cardoso at\u00e9 onde entendo n\u00e3o \u00e9 branco.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qzjit/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qzjit", "created": 1539557320.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539528520.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qx2m4", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "mgsantos", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qvueh", "score": 1, "author_fullname": "t2_cirlw", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Acho que voc\u00ea ta confundindo o FHC com outra pessoa... ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Acho que voc\u00ea ta confundindo o FHC com outra pessoa... &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qx2m4/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qx2m4", "created": 1539554808.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526008.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7qz39r", "id": "e7qz39r", "parent_id": "t1_e7qvueh", "depth": 3, "children": ["e7qz39r"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qvueh", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "nessunonessuno", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qviud", "score": 1, "author_fullname": "t2_26qn291r", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "FHC nem branco \u00e9, como vai ser nazista?", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;FHC nem branco \u00e9, como vai ser nazista?&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qvueh/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qvueh", "created": 1539553364.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539524564.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 9, "name": "t1_e7qxid5", "id": "e7qxid5", "parent_id": "t1_e7qviud", "depth": 2, "children": ["e7qxid5"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qviud", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Losicta", "can_mod_post": false, "send_replies": false, "parent_id": "t1_e7qu39z", "score": 1, "author_fullname": "t2_8ilg8", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "&gt; o mesmo com \"comunista\"\n\nA maioria deles t\u00eam orgulho e se chamam de comunistas. Ou chamar a Manuela Davila (PCdoB) de comuna \u00e9 ofensivo???", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;blockquote&gt;\n&lt;p&gt;o mesmo com &amp;quot;comunista&amp;quot;&lt;/p&gt;\n&lt;/blockquote&gt;\n\n&lt;p&gt;A maioria deles t\u00eam orgulho e se chamam de comunistas. Ou chamar a Manuela Davila (PCdoB) de comuna \u00e9 ofensivo???&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qviud/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qviud", "created": 1539553002.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539524202.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r0nmy", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Vtempero", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qu39z", "score": 1, "author_fullname": "t2_rjpfr", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O ponto \u00e9: \"quem se cala, consente\". Quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o viu machismo, homofobia, racismo, misogenia, etc... e deixou pra l\u00e1?\n\n\n\u00c9 mais f\u00e1cil se conformar do que agir. E, se algu\u00e9m se conforma, \u00e9 parte do problema tanto quanto os pr\u00f3prios nazistas (no exemplo).", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O ponto \u00e9: &amp;quot;quem se cala, consente&amp;quot;. Quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o viu machismo, homofobia, racismo, misogenia, etc... e deixou pra l\u00e1?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;\u00c9 mais f\u00e1cil se conformar do que agir. E, se algu\u00e9m se conforma, \u00e9 parte do problema tanto quanto os pr\u00f3prios nazistas (no exemplo).&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r0nmy/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r0nmy", "created": 1539558435.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539529635.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 2, "name": "t1_e7r7srl", "id": "e7r7srl", "parent_id": "t1_e7r7bq5", "depth": 2, "children": ["e7r7srl"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r7bq5", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "CoolPrice", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qu39z", "score": 1, "author_fullname": "t2_z21ynpk", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O PSDB n\u00e3o apoiou a ditadura militar.\n\nBolsonaro fez. Ele at\u00e9 defendeu seu her\u00f3i Ulstra em 2018.\n\nO FHC n\u00e3o apoiou a ditadura militar.\n\nBolsonaro fez. Bolsonaro pediu o assassinato de FHC !!\n\n\nO Marina n\u00e3o apoiou a ditadura militar.\n\nBolsonaro fez.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O PSDB n\u00e3o apoiou a ditadura militar.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Bolsonaro fez. Ele at\u00e9 defendeu seu her\u00f3i Ulstra em 2018.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O FHC n\u00e3o apoiou a ditadura militar.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Bolsonaro fez. Bolsonaro pediu o assassinato de FHC !!&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O Marina n\u00e3o apoiou a ditadura militar.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Bolsonaro fez.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r7bq5/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r7bq5", "created": 1539564474.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539535674.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7r2qph", "id": "e7r2qph", "parent_id": "t1_e7qu39z", "depth": 1, "children": ["e7r2qph"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qu39z", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "barbalonga", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_4gnnp8", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Mesmo se n\u00f3s acreditarmos que n\u00e3o h\u00e1 nada errado com essa afirma\u00e7\u00e3o, ela leva a um problema: Como voc\u00ea sabe que eles s\u00e3o nazistas? Voc\u00ea tem certeza? O que \u00e9 um nazista para voc\u00ea? \n\nO Serra, o FHC, o Moro e at\u00e9 a Marina j\u00e1 foram considerados nazistas no passado. Existe uma tend\u00eancia de chamar opositores de \"nazistas\" para desqualificar sem precisar dar motivos (o mesmo com \"comunista\", mas o caso \u00e9 outro). Da\u00ed um racioc\u00ednio como esse pode facilmente ser usado para declarar pessoas como \"culpadas por associa\u00e7\u00e3o\", na linha de: \"quem vota nulo \u00e9 parte do problema\"", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Mesmo se n\u00f3s acreditarmos que n\u00e3o h\u00e1 nada errado com essa afirma\u00e7\u00e3o, ela leva a um problema: Como voc\u00ea sabe que eles s\u00e3o nazistas? Voc\u00ea tem certeza? O que \u00e9 um nazista para voc\u00ea? &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O Serra, o FHC, o Moro e at\u00e9 a Marina j\u00e1 foram considerados nazistas no passado. Existe uma tend\u00eancia de chamar opositores de &amp;quot;nazistas&amp;quot; para desqualificar sem precisar dar motivos (o mesmo com &amp;quot;comunista&amp;quot;, mas o caso \u00e9 outro). Da\u00ed um racioc\u00ednio como esse pode facilmente ser usado para declarar pessoas como &amp;quot;culpadas por associa\u00e7\u00e3o&amp;quot;, na linha de: &amp;quot;quem vota nulo \u00e9 parte do problema&amp;quot;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qu39z/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qu39z", "created": 1539551251.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539522451.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r7tow", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Jucicleydson", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qz7pi", "score": 1, "author_fullname": "t2_155r4yxw", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Dddddrop the gas...tuts tuts tutututs", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Dddddrop the gas...tuts tuts tutututs&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r7tow/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r7tow", "created": 1539564901.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539536101.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qz7pi", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "alaskathunderfrango", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qv0ah", "score": 1, "author_fullname": "t2_4nmv4qz", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Acho tao engra\u00e7ado que partido/corrente politica em ingles fica Nazi party/commie party, kkkkmkmkkkkkkk\nFico imaginando o hitler fritando ouvindo alok\n", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Acho tao engra\u00e7ado que partido/corrente politica em ingles fica Nazi party/commie party, kkkkmkmkkkkkkk\nFico imaginando o hitler fritando ouvindo alok&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qz7pi/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qz7pi", "created": 1539557006.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539528206.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qv0ah", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "WikiTextBot", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quzxw", "score": 1, "author_fullname": "t2_32duad4", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "**Reductio ad Hitlerum**\n\nReductio ad Hitlerum (; pseudo-Latin for \"reduction to Hitler\"; sometimes argumentum ad Hitlerum, \"argument to Hitler\", ad Nazium, \"to Nazism\"), or playing the Nazi card, is an attempt to invalidate someone else's position on the basis that the same view was held by Adolf Hitler or the Nazi Party, for example: \"Hitler was against tobacco smoking, X is against tobacco smoking, therefore X is a Nazi\".\n\nCoined by Leo Strauss in 1953, reductio ad Hitlerum borrows its name from the term used in logic, reductio ad absurdum (reduction to the absurd). According to Strauss, reductio ad Hitlerum is a form of ad hominem, ad misericordiam, or a fallacy of irrelevance. The suggested rationale is one of guilt by association.\n\n***\n\n^[ [^PM](https://www.reddit.com/message/compose?to=kittens_from_space) ^| [^Exclude ^me](https://reddit.com/message/compose?to=WikiTextBot&amp;message=Excludeme&amp;subject=Excludeme) ^| [^Exclude ^from ^subreddit](https://np.reddit.com/r/brasil/about/banned) ^| [^FAQ ^/ ^Information](https://np.reddit.com/r/WikiTextBot/wiki/index) ^| [^Source](https://github.com/kittenswolf/WikiTextBot)   ^]\n^Downvote ^to ^remove ^| ^v0.28", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Reductio ad Hitlerum&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Reductio ad Hitlerum (; pseudo-Latin for &amp;quot;reduction to Hitler&amp;quot;; sometimes argumentum ad Hitlerum, &amp;quot;argument to Hitler&amp;quot;, ad Nazium, &amp;quot;to Nazism&amp;quot;), or playing the Nazi card, is an attempt to invalidate someone else&amp;#39;s position on the basis that the same view was held by Adolf Hitler or the Nazi Party, for example: &amp;quot;Hitler was against tobacco smoking, X is against tobacco smoking, therefore X is a Nazi&amp;quot;.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Coined by Leo Strauss in 1953, reductio ad Hitlerum borrows its name from the term used in logic, reductio ad absurdum (reduction to the absurd). According to Strauss, reductio ad Hitlerum is a form of ad hominem, ad misericordiam, or a fallacy of irrelevance. The suggested rationale is one of guilt by association.&lt;/p&gt;\n\n&lt;hr/&gt;\n\n&lt;p&gt;&lt;sup&gt;[&lt;/sup&gt; &lt;a href=\"https://www.reddit.com/message/compose?to=kittens_from_space\"&gt;&lt;sup&gt;PM&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt; &lt;sup&gt;|&lt;/sup&gt; &lt;a href=\"https://reddit.com/message/compose?to=WikiTextBot&amp;amp;message=Excludeme&amp;amp;subject=Excludeme\"&gt;&lt;sup&gt;Exclude&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;me&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt; &lt;sup&gt;|&lt;/sup&gt; &lt;a href=\"https://np.reddit.com/r/brasil/about/banned\"&gt;&lt;sup&gt;Exclude&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;from&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;subreddit&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt; &lt;sup&gt;|&lt;/sup&gt; &lt;a href=\"https://np.reddit.com/r/WikiTextBot/wiki/index\"&gt;&lt;sup&gt;FAQ&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;/&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;Information&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt; &lt;sup&gt;|&lt;/sup&gt; &lt;a href=\"https://github.com/kittenswolf/WikiTextBot\"&gt;&lt;sup&gt;Source&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt;   &lt;sup&gt;]&lt;/sup&gt;\n&lt;sup&gt;Downvote&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;to&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;remove&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;|&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;v0.28&lt;/sup&gt;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qv0ah/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qv0ah", "created": 1539552385.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539523585.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7quzxw", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "incodex", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quj71", "score": 1, "author_fullname": "t2_bun4w", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O bom e velho [Reductio ad Hitlerum](https://en.m.wikipedia.org/wiki/Reductio_ad_Hitlerum)", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O bom e velho &lt;a href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/Reductio_ad_Hitlerum\"&gt;Reductio ad Hitlerum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7quzxw/", "num_reports": null, "name": "t1_e7quzxw", "created": 1539552373.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539523573.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 3, "name": "t1_e7r9aq6", "id": "e7r9aq6", "parent_id": "t1_e7r8skc", "depth": 3, "children": ["e7r9aq6"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r8skc", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "invisiblebeard", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r179u", "score": 1, "author_fullname": "t2_55j54", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "votar nulo nesse clima pol\u00edtico \u00e9 muito r/EnlightenedCentrism. Eu sou anarquista e nem acredito em votar, mas vou abrir uma exce\u00e7\u00e3o justamente pelo que est\u00e1 em jogo.", "edited": false, "author_flair_css_class": "world", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Estados Unidos"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;votar nulo nesse clima pol\u00edtico \u00e9 muito &lt;a href=\"/r/EnlightenedCentrism\"&gt;r/EnlightenedCentrism&lt;/a&gt;. Eu sou anarquista e nem acredito em votar, mas vou abrir uma exce\u00e7\u00e3o justamente pelo que est\u00e1 em jogo.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r8skc/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r8skc", "created": 1539565748.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Estados Unidos", "created_utc": 1539536948.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7r5i4n", "id": "e7r5i4n", "parent_id": "t1_e7r179u", "depth": 2, "children": ["e7r5i4n"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r179u", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "[deleted]", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quj71", "score": 1, "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Vou votar nulo, mas isso t\u00e1 me dando tanta raiva, mas tanta raiva, mas TANTA RAIVA, que a vontade de votar no pocket \u00e9 real.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Vou votar nulo, mas isso t\u00e1 me dando tanta raiva, mas tanta raiva, mas TANTA RAIVA, que a vontade de votar no pocket \u00e9 real.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": false, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r179u/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r179u", "created": 1539558960.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539530160.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 32, "name": "t1_e7r0ave", "id": "e7r0ave", "parent_id": "t1_e7quj71", "depth": 1, "children": ["e7r0ave", "e7qurov", "e7qw02a", "e7r5wdh"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7quj71", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "asdrubaleska", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_yv9l0", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Gosto desse post nesse momento pois ele leva a duas coisas que est\u00e3o funcionando muito bem^s para a campanha do Haddad:\n\n- Vincular os eleitores do Bolso ao nazismo.\n- Falar que quem vota nulo se isenta e, por tabela, \u00e9 nazista tamb\u00e9m.\n\nContinue assim. ", "edited": false, "author_flair_css_class": "PR", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Curitiba, PR"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Gosto desse post nesse momento pois ele leva a duas coisas que est\u00e3o funcionando muito bem&lt;sup&gt;s&lt;/sup&gt; para a campanha do Haddad:&lt;/p&gt;\n\n&lt;ul&gt;\n&lt;li&gt;Vincular os eleitores do Bolso ao nazismo.&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;Falar que quem vota nulo se isenta e, por tabela, \u00e9 nazista tamb\u00e9m.&lt;/li&gt;\n&lt;/ul&gt;\n\n&lt;p&gt;Continue assim. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7quj71/", "num_reports": null, "name": "t1_e7quj71", "created": 1539551800.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Curitiba, PR", "created_utc": 1539523000.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qzkeb", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "beinginvisible", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_12lkza", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "E o certo a se fazer ent\u00e3o \u00e9 todo mundo ficar na sua pr\u00f3pria bolha sem troca nenhuma de ideias? Huh, que ideia incr\u00edvel! Com certeza assim vamos derrotar o nazifascismo!  /s\n\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque meus colegas/familiares votam no Bolsonaro que eles s\u00e3o Nazistas! A maioria deles \u00e9 apenas mal informado e cercado pela bolha de fake news e desinforma\u00e7\u00e3o. Qual o bem que queimar pontes e cortar la\u00e7os com eles pode trazer? Prefiro ser a pessoa que mant\u00e9m rela\u00e7\u00e3o com eles, e sempre est\u00e1 l\u00e1 pa dizer \"olha, n\u00e3o \u00e9 bem assim\", porque se eu n\u00e3o falar isso, ningu\u00e9m mais vai.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;E o certo a se fazer ent\u00e3o \u00e9 todo mundo ficar na sua pr\u00f3pria bolha sem troca nenhuma de ideias? Huh, que ideia incr\u00edvel! Com certeza assim vamos derrotar o nazifascismo!  /s&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque meus colegas/familiares votam no Bolsonaro que eles s\u00e3o Nazistas! A maioria deles \u00e9 apenas mal informado e cercado pela bolha de fake news e desinforma\u00e7\u00e3o. Qual o bem que queimar pontes e cortar la\u00e7os com eles pode trazer? Prefiro ser a pessoa que mant\u00e9m rela\u00e7\u00e3o com eles, e sempre est\u00e1 l\u00e1 pa dizer &amp;quot;olha, n\u00e3o \u00e9 bem assim&amp;quot;, porque se eu n\u00e3o falar isso, ningu\u00e9m mais vai.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qzkeb/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qzkeb", "created": 1539557344.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539528544.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qxyah", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "HighPriestCaco", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_dfa5q", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\u00c9 um ditado bem bosta", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;\u00c9 um ditado bem bosta&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qxyah/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qxyah", "created": 1539555737.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526937.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r3wjo", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "luaudesign", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_bju7z", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "/r/eusoufortinhoeissoefundo", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;&lt;a href=\"/r/eusoufortinhoeissoefundo\"&gt;/r/eusoufortinhoeissoefundo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r3wjo/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r3wjo", "created": 1539561470.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539532670.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r4r4s", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "WhoCouldIBeNow", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qyg6g", "score": 1, "author_fullname": "t2_12fwjv", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "se tem um furry numa mesa.... ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;se tem um furry numa mesa.... &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r4r4s/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r4r4s", "created": 1539562224.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539533424.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qyg6g", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "aleph_five", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_78ebcai", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O bom desse ditado \u00e9 que voc\u00ea pode substituir \"nazista\" por qualquer coisa que voc\u00ea considere negativa e ainda vai parecer o intelectual iluminado.\n", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O bom desse ditado \u00e9 que voc\u00ea pode substituir &amp;quot;nazista&amp;quot; por qualquer coisa que voc\u00ea considere negativa e ainda vai parecer o intelectual iluminado.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qyg6g/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qyg6g", "created": 1539556251.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539527451.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r1b71", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "silverlq", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qxg9g", "score": 1, "author_fullname": "t2_hiuj0", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Tamo junto bro! Bozo pode at\u00e9 ser uma merda, mas como disse o Ciro, esse bicho \u00e9 cria do PT. Segundo turno n\u00e3o seria essa escrotidao se n\u00e3o fosse a arrog\u00e2ncia do PT.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Tamo junto bro! Bozo pode at\u00e9 ser uma merda, mas como disse o Ciro, esse bicho \u00e9 cria do PT. Segundo turno n\u00e3o seria essa escrotidao se n\u00e3o fosse a arrog\u00e2ncia do PT.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r1b71/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r1b71", "created": 1539559062.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539530262.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qxg9g", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Free_Bug", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_1mzdx0fi", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Me lembra da hist\u00f3ria o menino e o lobo\n\nO pt durante 20+ anos chamou todo opositor de fascista, da\u00ed quanto ele lida um fascista de verdade ningu\u00e9m acredita.\n\nNa real eu odeio o Bonoro, mas tamb\u00e9m eu quero que esse partido mais \u00e9 que se foda, meu voto \u00e9 branco", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Me lembra da hist\u00f3ria o menino e o lobo&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;O pt durante 20+ anos chamou todo opositor de fascista, da\u00ed quanto ele lida um fascista de verdade ningu\u00e9m acredita.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Na real eu odeio o Bonoro, mas tamb\u00e9m eu quero que esse partido mais \u00e9 que se foda, meu voto \u00e9 branco&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qxg9g/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qxg9g", "created": 1539555217.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526417.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rdt59", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "alaskathunderfrango", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r58dj", "score": 1, "author_fullname": "t2_4nmv4qz", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "O problema \u00e9 q n tem pra onde fugir aparentemente. N conhe\u00e7o ngm q esteja votando em um ou em outro pq \"o outro \u00e9 pior\".as pessoas abra\u00e7aram de vdd essas ideologias e n conseguem notar q um \u00e9 um potencial ditador maluco e outro \u00e9 dissimulado a ponto de prometer um governo sensacional sendo do mesmo partido q governou durante quase 15 anos", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;O problema \u00e9 q n tem pra onde fugir aparentemente. N conhe\u00e7o ngm q esteja votando em um ou em outro pq &amp;quot;o outro \u00e9 pior&amp;quot;.as pessoas abra\u00e7aram de vdd essas ideologias e n conseguem notar q um \u00e9 um potencial ditador maluco e outro \u00e9 dissimulado a ponto de prometer um governo sensacional sendo do mesmo partido q governou durante quase 15 anos&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rdt59/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rdt59", "created": 1539569911.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539541111.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r58dj", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "brunobcf", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_xfege", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "A gente acha exagero pq n\u00e3o teve que conviver com esses canalhas. O sentimento \u00e9 o mesmo na Pol\u00f4nia com rela\u00e7\u00e3o aos comunistas. Quem defende essas ideologias extremistas \u00e9 IMO doente.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;A gente acha exagero pq n\u00e3o teve que conviver com esses canalhas. O sentimento \u00e9 o mesmo na Pol\u00f4nia com rela\u00e7\u00e3o aos comunistas. Quem defende essas ideologias extremistas \u00e9 IMO doente.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r58dj/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r58dj", "created": 1539562656.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539533856.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qz9dw", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "SpukoBR", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_204pgyb7", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Contradit\u00f3rio, se h\u00e1 10 nazistas em uma mesa, senta uma pessoa paz e amor, ent\u00e3o h\u00e1 11 pessoas paz e amor. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Contradit\u00f3rio, se h\u00e1 10 nazistas em uma mesa, senta uma pessoa paz e amor, ent\u00e3o h\u00e1 11 pessoas paz e amor. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qz9dw/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qz9dw", "created": 1539557050.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539528250.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qv9kd", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "xXx_edgykid_xXx", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qv2uo", "score": 1, "author_fullname": "t2_dqhmgp", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Isso serve pra mim", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Isso serve pra mim&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qv9kd/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qv9kd", "created": 1539552699.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539523899.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 4, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qv2uo", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "cleverlasagna", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qu2z6", "score": 1, "author_fullname": "t2_1vptuol3", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "URSS", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;URSS&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qv2uo/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qv2uo", "created": 1539552469.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539523669.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7qwbwf", "id": "e7qwbwf", "parent_id": "t1_e7qu2z6", "depth": 3, "children": ["e7qwbwf"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qu2z6", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "xXx_edgykid_xXx", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qtx4k", "score": 1, "author_fullname": "t2_dqhmgp", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Bem, digo, o que levou a queda do nazismo.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Bem, digo, o que levou a queda do nazismo.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qu2z6/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qu2z6", "created": 1539551241.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539522441.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qtx4k", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "leondobel", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qtu5q", "score": 1, "author_fullname": "t2_145el7", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Eles n\u00e3o perdem tempo com isso, a falha \u00e9 o nazismo", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Eles n\u00e3o perdem tempo com isso, a falha \u00e9 o nazismo&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qtx4k/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qtx4k", "created": 1539551023.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539522223.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qz5tb", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Mandorova", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qtu5q", "score": 1, "author_fullname": "t2_dx6oa", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Imposs\u00edvel, se o nazista sentou os outros j\u00e1 viraram nazistas instantaneamente. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Imposs\u00edvel, se o nazista sentou os outros j\u00e1 viraram nazistas instantaneamente. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qz5tb/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qz5tb", "created": 1539556953.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539528153.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r20v4", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "cardosocor", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qx5bn", "score": 1, "author_fullname": "t2_13ko2m", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "We live in a society", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;We live in a society&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r20v4/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r20v4", "created": 1539559752.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539530952.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qx5bn", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "julsmanbr", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qw5tq", "score": 1, "author_fullname": "t2_yu4y2", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Gamers rise up", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Gamers rise up&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qx5bn/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qx5bn", "created": 1539554888.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526088.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qyh90", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "xXx_edgykid_xXx", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qw5tq", "score": 1, "author_fullname": "t2_dqhmgp", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Shut up exe", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Shut up exe&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qyh90/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qyh90", "created": 1539556283.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539527483.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qw5tq", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "TW_BW", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qtu5q", "score": 1, "author_fullname": "t2_af4irrt", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Isso conta como \"se levantar\"", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Isso conta como &amp;quot;se levantar&amp;quot;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qw5tq/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qw5tq", "created": 1539553742.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539524942.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qtu5q", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "xXx_edgykid_xXx", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_dqhmgp", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "E se eles tiverem debatendo com o cara as falhas do nazismo? \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;E se eles tiverem debatendo com o cara as falhas do nazismo? \ud83e\udd14\ud83e\udd14&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qtu5q/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qtu5q", "created": 1539550902.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539522102.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qy51q", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "tuninzao", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qxy9c", "score": 1, "author_fullname": "t2_daayh", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Nas elei\u00e7\u00f5es passadas o fear mongering deu certo, mas um passo atr\u00e1s onde tentavam vincular a imagem do candidato ao nazismo. Como o povo t\u00e1 vacinado contra isso tentaram dobrar a aposta (/s) tentando vincular a imagem do eleitor ao nazismo, \u00e9 o #elenao parte 2.\nAcho que nesse caso n\u00e3o \u00e9 arrog\u00e2ncia, \u00e9 burrice mesmo. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Nas elei\u00e7\u00f5es passadas o fear mongering deu certo, mas um passo atr\u00e1s onde tentavam vincular a imagem do candidato ao nazismo. Como o povo t\u00e1 vacinado contra isso tentaram dobrar a aposta (/s) tentando vincular a imagem do eleitor ao nazismo, \u00e9 o #elenao parte 2.\nAcho que nesse caso n\u00e3o \u00e9 arrog\u00e2ncia, \u00e9 burrice mesmo. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qy51q/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qy51q", "created": 1539555932.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539527132.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r1ujj", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "xXReddiTpRoXx", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qxy9c", "score": 1, "author_fullname": "t2_a4wmn", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Eu penso em votar nulo mas a\u00ed vejo esse choro e volta a vontade de votar no Bolsonaro. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Eu penso em votar nulo mas a\u00ed vejo esse choro e volta a vontade de votar no Bolsonaro. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r1ujj/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r1ujj", "created": 1539559580.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539530780.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qxy9c", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Carnout", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwjmw", "score": 1, "author_fullname": "t2_whpcm", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Parece que essa galerinha ainda n\u00e3o se tocou disso. Chamam eleitor do Bolso de estupido, imbecil, manipulado, e acham que v\u00e3o convencer as pessoas a irem pro lado deles assim. A arrog\u00e2ncia deles me surpreende demais.", "edited": false, "author_flair_css_class": "SC", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Florian\u00f3polis, SC"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Parece que essa galerinha ainda n\u00e3o se tocou disso. Chamam eleitor do Bolso de estupido, imbecil, manipulado, e acham que v\u00e3o convencer as pessoas a irem pro lado deles assim. A arrog\u00e2ncia deles me surpreende demais.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qxy9c/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qxy9c", "created": 1539555736.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Florian\u00f3polis, SC", "created_utc": 1539526936.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qwjmw", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "tuninzao", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_daayh", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Continue assim que t\u00e1 dando muito certo, parab\u00e9ns por eleger o pocket. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Continue assim que t\u00e1 dando muito certo, parab\u00e9ns por eleger o pocket. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qwjmw/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qwjmw", "created": 1539554215.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539525415.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rds1a", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Andrecin", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_zim7k", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Vai se fuder, vai.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Vai se fuder, vai.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rds1a/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rds1a", "created": 1539569886.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539541086.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r4a59", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "luaudesign", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qx31i", "score": 1, "author_fullname": "t2_bju7z", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\u00c9 a \u00fanica conclus\u00e3o consistentemente l\u00f3gica.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;\u00c9 a \u00fanica conclus\u00e3o consistentemente l\u00f3gica.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r4a59/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r4a59", "created": 1539561804.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539533004.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 3, "name": "t1_e7qxbs0", "id": "e7qxbs0", "parent_id": "t1_e7qx31i", "depth": 3, "children": ["e7qxbs0"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qx31i", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "friendofthedevil5679", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwnxh", "score": 1, "author_fullname": "t2_197h2th4", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Verdade, matemos todos os eleitores de Bolsonaro antes que eles nos matem! /s", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Verdade, matemos todos os eleitores de Bolsonaro antes que eles nos matem! /s&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qx31i/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qx31i", "created": 1539554820.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526020.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qxlha", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "SchrodingersCathulhu", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qx647", "score": 1, "author_fullname": "t2_raenll6", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "E a KKK parou de linchar negros por causa disso dae ou por medo de repres\u00e1lias vindo da justi\u00e7a e da sociedade?\n\nE novamente o peso das a\u00e7\u00f5es da KKK \u00e9 diferente das a\u00e7\u00f5es do partido nazista, n\u00e3o  acho que temos que sair fuzilando membros da Klan.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;E a KKK parou de linchar negros por causa disso dae ou por medo de repres\u00e1lias vindo da justi\u00e7a e da sociedade?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;E novamente o peso das a\u00e7\u00f5es da KKK \u00e9 diferente das a\u00e7\u00f5es do partido nazista, n\u00e3o  acho que temos que sair fuzilando membros da Klan.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qxlha/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qxlha", "created": 1539555369.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526569.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qx647", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "krebs01", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwnxh", "score": 1, "author_fullname": "t2_2ic0eb", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "S\u00f3 vou postar isso aqui, vale e muito a leitura.\n\nhttps://www.npr.org/2017/08/20/544861933/how-one-man-convinced-200-ku-klux-klan-members-to-give-up-their-robes", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;S\u00f3 vou postar isso aqui, vale e muito a leitura.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&lt;a href=\"https://www.npr.org/2017/08/20/544861933/how-one-man-convinced-200-ku-klux-klan-members-to-give-up-their-robes\"&gt;https://www.npr.org/2017/08/20/544861933/how-one-man-convinced-200-ku-klux-klan-members-to-give-up-their-robes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qx647/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qx647", "created": 1539554910.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526110.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qwnxh", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "SchrodingersCathulhu", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qvhwk", "score": 1, "author_fullname": "t2_raenll6", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Que pena que n\u00e3o tinha ningu\u00e9m para dialogar com Hitler neh, nazismo n\u00e3o \u00e9 um problema que voc\u00ea resolve na conversa\n\nEdit-. J\u00e1 que est\u00e3o tra\u00e7ando paralelos com a KKK recomendo a leitura da [\"carta ao branco moderado\"](http://www.hartford-hwp.com/archives/45a/060.html) do MLK.", "edited": 1539527244.0, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Que pena que n\u00e3o tinha ningu\u00e9m para dialogar com Hitler neh, nazismo n\u00e3o \u00e9 um problema que voc\u00ea resolve na conversa&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Edit-. J\u00e1 que est\u00e3o tra\u00e7ando paralelos com a KKK recomendo a leitura da &lt;a href=\"http://www.hartford-hwp.com/archives/45a/060.html\"&gt;&amp;quot;carta ao branco moderado&amp;quot;&lt;/a&gt; do MLK.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qwnxh/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qwnxh", "created": 1539554359.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539525559.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 16, "name": "t1_e7qvwri", "id": "e7qvwri", "parent_id": "t1_e7qvhwk", "depth": 1, "children": ["e7qvwri"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qvhwk", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "canet4", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_1m0hrthk", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "A princ\u00edpio eu me deixei levar pela id\u00e9ia \"superficial\" dessa frase, por\u00e9m esse ditado pode ter v\u00e1rios sentidos, entre os quais pode ser de que na verdade n\u00e3o exista 11 Nazistas, e sim pessoas que independente de suas ideologias mostram ser tolerantes para ouvir, debater, dialogar alguma coisa com voc\u00ea. \n\n\nN\u00e3o tenho religi\u00e3o e as pessoas que sabem disso n\u00e3o demonstram repulsa quando me sento junto com elas. ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;A princ\u00edpio eu me deixei levar pela id\u00e9ia &amp;quot;superficial&amp;quot; dessa frase, por\u00e9m esse ditado pode ter v\u00e1rios sentidos, entre os quais pode ser de que na verdade n\u00e3o exista 11 Nazistas, e sim pessoas que independente de suas ideologias mostram ser tolerantes para ouvir, debater, dialogar alguma coisa com voc\u00ea. &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;N\u00e3o tenho religi\u00e3o e as pessoas que sabem disso n\u00e3o demonstram repulsa quando me sento junto com elas. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qvhwk/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qvhwk", "created": 1539552973.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539524173.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qy37g", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "LionstrikerG179", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_w8yt5", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "N\u00e3o. Se voc\u00ea tivesse dez nazistas numa mesa falando com um judeu, isso faria deles judeus? Se voc\u00ea tivesse cinco comunistas falando com quatro nazistas voc\u00ea teria 9 nazistas ou 9 comunistas?  Se voc\u00ea tivesse doze crist\u00e3os na mesa com um ateu voc\u00ea teria 13 crist\u00e3os ou 13 ateus?\n\nSe voc\u00ea tivesse 13 pessoas que votam no Haddad conversando pacificamente com um Bolsominion isso faria voc\u00ea ter 14 Bolsominions? \n\nA Alemanha hoje \u00e9 um lugar sem o menor senso de amor pr\u00f3prio e preserva\u00e7\u00e3o cultural, sem liberdade de express\u00e3o e logo vai ser compl\u00edcita com a censura da internet no ocidente em prol das corpora\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s da aprova\u00e7\u00e3o do Artigo 13 da Uni\u00e3o Europeia. \u00c9 tipo receber conselhos de como ser vegan de um a\u00e7ougueiro.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;N\u00e3o. Se voc\u00ea tivesse dez nazistas numa mesa falando com um judeu, isso faria deles judeus? Se voc\u00ea tivesse cinco comunistas falando com quatro nazistas voc\u00ea teria 9 nazistas ou 9 comunistas?  Se voc\u00ea tivesse doze crist\u00e3os na mesa com um ateu voc\u00ea teria 13 crist\u00e3os ou 13 ateus?&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Se voc\u00ea tivesse 13 pessoas que votam no Haddad conversando pacificamente com um Bolsominion isso faria voc\u00ea ter 14 Bolsominions? &lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;A Alemanha hoje \u00e9 um lugar sem o menor senso de amor pr\u00f3prio e preserva\u00e7\u00e3o cultural, sem liberdade de express\u00e3o e logo vai ser compl\u00edcita com a censura da internet no ocidente em prol das corpora\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s da aprova\u00e7\u00e3o do Artigo 13 da Uni\u00e3o Europeia. \u00c9 tipo receber conselhos de como ser vegan de um a\u00e7ougueiro.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qy37g/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qy37g", "created": 1539555878.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539527078.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r1dbc", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "silverlq", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qv4v3", "score": 1, "author_fullname": "t2_hiuj0", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Brasileiro adora essa merda. Vide novela das 9 e BBB", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Brasileiro adora essa merda. Vide novela das 9 e BBB&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r1dbc/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r1dbc", "created": 1539559117.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539530317.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qv4v3", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "seubrother", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_xhvmr", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "drama.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;drama.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qv4v3/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qv4v3", "created": 1539552537.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539523737.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qzq5k", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "igorke", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qwoot", "score": 1, "author_fullname": "t2_u8gdv", "approved_by": null, "downs": 0, "body": " Dei muita risada. Valeu!", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Dei muita risada. Valeu!&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qzq5k/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qzq5k", "created": 1539557500.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539528700.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qwoot", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "TheSupremist", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_hiy5f", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "J\u00e1 que \u00e9 assim, ent\u00e3o posso dizer o mesmo do comunismo. Se tem dez pessoas numa mesa, chega um comunista e senta, e ningu\u00e9m levanta, ent\u00e3o temos 11 pessoas com fome.", "edited": false, "author_flair_css_class": "SP", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Peru\u00edbe, SP"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;J\u00e1 que \u00e9 assim, ent\u00e3o posso dizer o mesmo do comunismo. Se tem dez pessoas numa mesa, chega um comunista e senta, e ningu\u00e9m levanta, ent\u00e3o temos 11 pessoas com fome.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qwoot/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qwoot", "created": 1539554382.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Peru\u00edbe, SP", "created_utc": 1539525582.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r9nie", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Groudas", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_djb4s", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\u00daltimo m\u00eas deste sub, numa casca de noz:\n\n\"O Brasil tem 200 milh\u00f5es de nazistas.\"", "edited": 1539541636.0, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;\u00daltimo m\u00eas deste sub, numa casca de noz:&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&amp;quot;O Brasil tem 200 milh\u00f5es de nazistas.&amp;quot;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r9nie/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r9nie", "created": 1539566483.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539537683.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r42tp", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "chenriquevz", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quvvs", "score": 1, "author_fullname": "t2_fw2ur", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "hahahaha pior que a sua conclus\u00e3o \u00e9 filosoficamente perfeita. (to falando s\u00e9rio).", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;hahahaha pior que a sua conclus\u00e3o \u00e9 filosoficamente perfeita. (to falando s\u00e9rio).&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r42tp/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r42tp", "created": 1539561620.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539532820.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 3, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7quvvs", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "great_man", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qus8w", "score": 1, "author_fullname": "t2_17hdna", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Sim, comunista \u00e9 diferente de socialista, fascista \u00e9 diferente de nazista, islamista \u00e9 diferente de crente fan\u00e1tico, palmeirense \u00e9 diferente de corintiano...\n\nMas \u00e9 tudo a mesma bosta.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Sim, comunista \u00e9 diferente de socialista, fascista \u00e9 diferente de nazista, islamista \u00e9 diferente de crente fan\u00e1tico, palmeirense \u00e9 diferente de corintiano...&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Mas \u00e9 tudo a mesma bosta.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7quvvs/", "num_reports": null, "name": "t1_e7quvvs", "created": 1539552242.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539523442.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 2, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qx4t0", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "jralha", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qus8w", "score": 1, "author_fullname": "t2_6ysdd", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Haaaa misturando fascista com nazista, cl\u00e1ssica desinforma\u00e7\u00e3o", "edited": false, "author_flair_css_class": "SP", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Campinas, SP"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Haaaa misturando fascista com nazista, cl\u00e1ssica desinforma\u00e7\u00e3o&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qx4t0/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qx4t0", "created": 1539554873.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Campinas, SP", "created_utc": 1539526073.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 2, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qus8w", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "arguniz", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quopx", "score": 1, "author_fullname": "t2_y2i7gbt", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Haaaa misturando comunista com socialista, cl\u00e1ssica desinforma\u00e7\u00e3o ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Haaaa misturando comunista com socialista, cl\u00e1ssica desinforma\u00e7\u00e3o &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qus8w/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qus8w", "created": 1539552121.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539523321.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r4wni", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "luaudesign", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7quopx", "score": 1, "author_fullname": "t2_bju7z", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Pol\u00f4nia com certeza.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Pol\u00f4nia com certeza.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r4wni/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r4wni", "created": 1539562358.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539533558.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 6, "name": "t1_e7qw7g5", "id": "e7qw7g5", "parent_id": "t1_e7quopx", "depth": 1, "children": ["e7qw7g5"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7quopx", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "great_man", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_17hdna", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Deve haver algum ditado em algum pa\u00eds ex-socialista que diz o mesmo a respeito de comunistas.\n\nE a\u00ed, por n\u00e3o querer sentar com fascistas nem socialistas, eu prefiro ficar de p\u00e9.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Deve haver algum ditado em algum pa\u00eds ex-socialista que diz o mesmo a respeito de comunistas.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;E a\u00ed, por n\u00e3o querer sentar com fascistas nem socialistas, eu prefiro ficar de p\u00e9.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7quopx/", "num_reports": null, "name": "t1_e7quopx", "created": 1539552000.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539523200.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r39cd", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "juniordoce", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_zzklm", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Maybe the real Nazism was the friends we made along the way.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Maybe the real Nazism was the friends we made along the way.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r39cd/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r39cd", "created": 1539560889.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539532089.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r8csm", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "CorrectHippo", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_24yua37w", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "literalmente hitley", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;literalmente hitley&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r8csm/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r8csm", "created": 1539565366.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539536566.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rfzbg", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Vinicius_ZA", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_s2ftz", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Que coisa mais idiota e arrogante. ", "edited": false, "author_flair_css_class": "MG", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Belo Horizonte, MG"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Que coisa mais idiota e arrogante. &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rfzbg/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rfzbg", "created": 1539571663.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Belo Horizonte, MG", "created_utc": 1539542863.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7rhxzn", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "p_edrosa", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_4v5xz3w", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "putz galera que pena, quando eu tava tentando refutar um neonazista de internet e explicar por que a ideologia dele \u00e9 uma merda eu acabei me tornando um nazista segundo esse ditado, que coisa!", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;putz galera que pena, quando eu tava tentando refutar um neonazista de internet e explicar por que a ideologia dele \u00e9 uma merda eu acabei me tornando um nazista segundo esse ditado, que coisa!&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7rhxzn/", "num_reports": null, "name": "t1_e7rhxzn", "created": 1539573204.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539544404.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r2sf4", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "L_CRF", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_b6g94pg", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\"DisCuRso dE \u00f3DiO\"", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;DisCuRso dE \u00f3DiO&amp;quot;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r2sf4/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r2sf4", "created": 1539560464.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539531664.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7quwxe", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "arguniz", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_y2i7gbt", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "\u00c9 isso mesmo, n\u00e3o se pode tolerar nem dar espa\u00e7o pro discurso de \u00f3dio, porque ele vai crescendo e um dia esse discurso que vai tirar nosso espa\u00e7o ", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;\u00c9 isso mesmo, n\u00e3o se pode tolerar nem dar espa\u00e7o pro discurso de \u00f3dio, porque ele vai crescendo e um dia esse discurso que vai tirar nosso espa\u00e7o &lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7quwxe/", "num_reports": null, "name": "t1_e7quwxe", "created": 1539552277.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539523477.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r0b19", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "Gala0", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_pafnmqa", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Evid\u00eancia aned\u00f3tica.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Evid\u00eancia aned\u00f3tica.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r0b19/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r0b19", "created": 1539558087.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539529287.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7rhaq4", "id": "e7rhaq4", "parent_id": "t1_e7r6t3s", "depth": 1, "children": ["e7rhaq4"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r6t3s", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "vibrunazo", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_710p4", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "At\u00e9 agora esse thread tem 220 comments. Milhares de upvotes.\n\nE ningu\u00e9m at\u00e9 agora comentou o pequeno e leve detalhe que o OP mudou completamente o sentido original da frase na sua \"tradu\u00e7\u00e3o\". Ningu\u00e9m aqui clicou antes de comentar? lol", "edited": false, "author_flair_css_class": "SP", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Santos, SP"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;At\u00e9 agora esse thread tem 220 comments. Milhares de upvotes.&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;E ningu\u00e9m at\u00e9 agora comentou o pequeno e leve detalhe que o OP mudou completamente o sentido original da frase na sua &amp;quot;tradu\u00e7\u00e3o&amp;quot;. Ningu\u00e9m aqui clicou antes de comentar? lol&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r6t3s/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r6t3s", "created": 1539564031.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Santos, SP", "created_utc": 1539535231.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qxktk", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "dkbimmler", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_23cm6vfb", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Falsa dicotomia sendo usada em 2018 \u00e9 dif\u00edcil de suportar, viu...", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Falsa dicotomia sendo usada em 2018 \u00e9 dif\u00edcil de suportar, viu...&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qxktk/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qxktk", "created": 1539555349.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526549.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": false, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r0vqg", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "joaopedrosakamoto", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7qxdmo", "score": 1, "author_fullname": "t2_22b8osss", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "... e um segredo", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;... e um segredo&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r0vqg/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r0vqg", "created": 1539558654.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539529854.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qxdmo", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "friendofthedevil5679", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_197h2th4", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Se h\u00e1 dez pessoas numa mesa, um ladr\u00e3o se senta, e nenhuma pessoa se levanta, ent\u00e3o existem onze ladr\u00f5es.", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Se h\u00e1 dez pessoas numa mesa, um ladr\u00e3o se senta, e nenhuma pessoa se levanta, ent\u00e3o existem onze ladr\u00f5es.&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qxdmo/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qxdmo", "created": 1539555138.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526338.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": "", "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r12id", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "WikiTextBot", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t1_e7r122m", "score": 1, "author_fullname": "t2_32duad4", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "**Eugene Lazowski**\n\nEugene Lazowski born Eugeniusz S\u0142awomir \u0141azowski (1913, Cz\u0119stochowa, Poland \u2013 December 16, 2006, Eugene, Oregon, United States) was a Polish medical doctor who saved thousands of Polish Jews during World War II by creating a fake epidemic which played on German phobias about hygiene. By doing this, he risked the German death penalty, which was applied to Poles who helped Jews in the Holocaust.\n\n***\n\n^[ [^PM](https://www.reddit.com/message/compose?to=kittens_from_space) ^| [^Exclude ^me](https://reddit.com/message/compose?to=WikiTextBot&amp;message=Excludeme&amp;subject=Excludeme) ^| [^Exclude ^from ^subreddit](https://np.reddit.com/r/brasil/about/banned) ^| [^FAQ ^/ ^Information](https://np.reddit.com/r/WikiTextBot/wiki/index) ^| [^Source](https://github.com/kittenswolf/WikiTextBot)   ^]\n^Downvote ^to ^remove ^| ^v0.28", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Eugene Lazowski&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;Eugene Lazowski born Eugeniusz S\u0142awomir \u0141azowski (1913, Cz\u0119stochowa, Poland \u2013 December 16, 2006, Eugene, Oregon, United States) was a Polish medical doctor who saved thousands of Polish Jews during World War II by creating a fake epidemic which played on German phobias about hygiene. By doing this, he risked the German death penalty, which was applied to Poles who helped Jews in the Holocaust.&lt;/p&gt;\n\n&lt;hr/&gt;\n\n&lt;p&gt;&lt;sup&gt;[&lt;/sup&gt; &lt;a href=\"https://www.reddit.com/message/compose?to=kittens_from_space\"&gt;&lt;sup&gt;PM&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt; &lt;sup&gt;|&lt;/sup&gt; &lt;a href=\"https://reddit.com/message/compose?to=WikiTextBot&amp;amp;message=Excludeme&amp;amp;subject=Excludeme\"&gt;&lt;sup&gt;Exclude&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;me&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt; &lt;sup&gt;|&lt;/sup&gt; &lt;a href=\"https://np.reddit.com/r/brasil/about/banned\"&gt;&lt;sup&gt;Exclude&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;from&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;subreddit&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt; &lt;sup&gt;|&lt;/sup&gt; &lt;a href=\"https://np.reddit.com/r/WikiTextBot/wiki/index\"&gt;&lt;sup&gt;FAQ&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;/&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;Information&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt; &lt;sup&gt;|&lt;/sup&gt; &lt;a href=\"https://github.com/kittenswolf/WikiTextBot\"&gt;&lt;sup&gt;Source&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt;   &lt;sup&gt;]&lt;/sup&gt;\n&lt;sup&gt;Downvote&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;to&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;remove&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;|&lt;/sup&gt; &lt;sup&gt;v0.28&lt;/sup&gt;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r12id/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r12id", "created": 1539558837.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539530037.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 1, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r122m", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "joaopedrosakamoto", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_22b8osss", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "hoje eu aprendi que eugene lazowski  era nazista\n\nhttps://en.m.wikipedia.org/wiki/Eugene_Lazowski", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;hoje eu aprendi que eugene lazowski  era nazista&lt;/p&gt;\n\n&lt;p&gt;&lt;a href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/Eugene_Lazowski\"&gt;https://en.m.wikipedia.org/wiki/Eugene_Lazowski&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r122m/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r122m", "created": 1539558826.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539530026.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "richtext", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7rg0fh", "id": "e7rg0fh", "parent_id": "t1_e7r9kw8", "depth": 1, "children": ["e7rg0fh"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7r9kw8", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "fortyonepilots", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_yjjvi", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Adoro ver essa galera dizendo que o PT quebrou o pa\u00eds!! Na verdade foi muito pelo contr\u00e1rio. Eu n\u00e3o sou petista, pra deixar bem claro, mas quando o Lula entrou no governo, a infla\u00e7\u00e3o estava a 12,5%; quando saiu do governo, a infla\u00e7\u00e3o estava a 5,9%. Ele pagou toda a d\u00edvida do FMI e por isso hoje somos credores no FMI. N\u00e3o estou dizendo que Lula n\u00e3o era corrupto, que PT n\u00e3o era corrupto, estou apenas mostrando que n\u00e3o, eles n\u00e3o quebraram o pa\u00eds. A nossa crise de hoje \u00e9 resultado da crise de 2008 l\u00e1 nos Estados Unidos, imagina s\u00f3, quando os EUA tava em crise em 2008, nossa economia tava t\u00e3o bem que fomos uma das 6 pot\u00eancias econ\u00f4micas do mundo, sendo que s\u00f3 estamos sendo atingidos por essa crise AGORA. De novo: n\u00e3o estou dizendo que Lula n\u00e3o \u00e9 corrupto, mas me deixa absurdamente puta da cara quando vejo as pessoas completamente negando tudo o que aconteceu e n\u00e3o importa mostrar os fatos, com fontes confi\u00e1veis tipo SITES DO PR\u00d3PRIO GOVERNO, as pessoas preferem acreditar nas not\u00edcias do WhatsApp, dizendo que o Haddad vai distribuir mamadeiras er\u00f3ticas pra crian\u00e7as nas escolas. Pelo amor de deus. Sem contar que o presidenci\u00e1vel de voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam UM \u00daNICO item substancial no plano de governo. A aliena\u00e7\u00e3o \u00e9 tanta que as pessoas n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed se o cara n\u00e3o sabe nem o que vai fazer quando entrar em posse. Ou talvez as pessoas est\u00e3o mais preocupada em poder ter o t\u00e3o esperado direito de posse de arma (ali\u00e1s, quem realmente acredita que ele vai fazer isso? literalmente imposs\u00edvel). O cara \u00e9 uma piada total, sem contar que tamb\u00e9m \u00e9 corrupto n\u00e9? O cara t\u00e1 no governo a 30 anos recebendo aux\u00edlio moradia e outros carvalho a quatro enquanto tem gente que tem que estar catando moeda no final do m\u00eas pra poder comprar um peda\u00e7o de p\u00e3o. Prefiro votar em uma pessoa que tem pelo menos no\u00e7\u00e3o do que vai fazer quando chegar l\u00e1 do que num cara que vai botar outro cara no lugar dele pra resolver os problemas (al\u00f4 Paulo Guedes). Mas n\u00e3o adianta n\u00e9, n\u00e3o adianta mostrar todos os fatos e argumentar porque os caras t\u00e3o com a cabe\u00e7a t\u00e3o funda no pr\u00f3prio \u00e2nus que \u00e9 dif\u00edcil enxergar a realidade das outras pessoas, que sofrem muito mais do que eles (tadinhos, n\u00e3o podem mais quebrar l\u00e2mpadas em dois homens de m\u00e3os dadas na rua :\u2019( realmente mto triste).", "edited": false, "author_flair_css_class": "RS", "collapsed": false, "author_flair_richtext": [{"e": "text", "t": "Porto Alegre, RS"}], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Adoro ver essa galera dizendo que o PT quebrou o pa\u00eds!! Na verdade foi muito pelo contr\u00e1rio. Eu n\u00e3o sou petista, pra deixar bem claro, mas quando o Lula entrou no governo, a infla\u00e7\u00e3o estava a 12,5%; quando saiu do governo, a infla\u00e7\u00e3o estava a 5,9%. Ele pagou toda a d\u00edvida do FMI e por isso hoje somos credores no FMI. N\u00e3o estou dizendo que Lula n\u00e3o era corrupto, que PT n\u00e3o era corrupto, estou apenas mostrando que n\u00e3o, eles n\u00e3o quebraram o pa\u00eds. A nossa crise de hoje \u00e9 resultado da crise de 2008 l\u00e1 nos Estados Unidos, imagina s\u00f3, quando os EUA tava em crise em 2008, nossa economia tava t\u00e3o bem que fomos uma das 6 pot\u00eancias econ\u00f4micas do mundo, sendo que s\u00f3 estamos sendo atingidos por essa crise AGORA. De novo: n\u00e3o estou dizendo que Lula n\u00e3o \u00e9 corrupto, mas me deixa absurdamente puta da cara quando vejo as pessoas completamente negando tudo o que aconteceu e n\u00e3o importa mostrar os fatos, com fontes confi\u00e1veis tipo SITES DO PR\u00d3PRIO GOVERNO, as pessoas preferem acreditar nas not\u00edcias do WhatsApp, dizendo que o Haddad vai distribuir mamadeiras er\u00f3ticas pra crian\u00e7as nas escolas. Pelo amor de deus. Sem contar que o presidenci\u00e1vel de voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam UM \u00daNICO item substancial no plano de governo. A aliena\u00e7\u00e3o \u00e9 tanta que as pessoas n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed se o cara n\u00e3o sabe nem o que vai fazer quando entrar em posse. Ou talvez as pessoas est\u00e3o mais preocupada em poder ter o t\u00e3o esperado direito de posse de arma (ali\u00e1s, quem realmente acredita que ele vai fazer isso? literalmente imposs\u00edvel). O cara \u00e9 uma piada total, sem contar que tamb\u00e9m \u00e9 corrupto n\u00e9? O cara t\u00e1 no governo a 30 anos recebendo aux\u00edlio moradia e outros carvalho a quatro enquanto tem gente que tem que estar catando moeda no final do m\u00eas pra poder comprar um peda\u00e7o de p\u00e3o. Prefiro votar em uma pessoa que tem pelo menos no\u00e7\u00e3o do que vai fazer quando chegar l\u00e1 do que num cara que vai botar outro cara no lugar dele pra resolver os problemas (al\u00f4 Paulo Guedes). Mas n\u00e3o adianta n\u00e9, n\u00e3o adianta mostrar todos os fatos e argumentar porque os caras t\u00e3o com a cabe\u00e7a t\u00e3o funda no pr\u00f3prio \u00e2nus que \u00e9 dif\u00edcil enxergar a realidade das outras pessoas, que sofrem muito mais do que eles (tadinhos, n\u00e3o podem mais quebrar l\u00e2mpadas em dois homens de m\u00e3os dadas na rua :\u2019( realmente mto triste).&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": "dark", "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7r9kw8/", "num_reports": null, "name": "t1_e7r9kw8", "created": 1539566420.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": "Porto Alegre, RS", "created_utc": 1539537620.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 0, "depth": 0, "author_flair_background_color": "", "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "t1", "data": {"subreddit_id": "t5_2qh9i", "approved_at_utc": null, "ups": 1, "mod_reason_by": null, "banned_by": null, "author_flair_type": "text", "removal_reason": null, "link_id": "t3_9o27qr", "author_flair_template_id": null, "likes": null, "no_follow": true, "replies": {"kind": "Listing", "data": {"modhash": "om50ov2gu0c51197dc2a265a630edcb7173bcde157a2b36ab4", "dist": null, "children": [{"kind": "more", "data": {"count": 1, "name": "t1_e7qzx88", "id": "e7qzx88", "parent_id": "t1_e7qxjfq", "depth": 1, "children": ["e7qzx88"]}}], "after": null, "before": null}}, "user_reports": [], "saved": false, "id": "e7qxjfq", "banned_at_utc": null, "mod_reason_title": null, "gilded": 0, "archived": false, "report_reasons": null, "author": "ThickFibers", "can_mod_post": false, "send_replies": true, "parent_id": "t3_9o27qr", "score": 1, "author_fullname": "t2_20qgm9fo", "approved_by": null, "downs": 0, "body": "Vamos botar em outra situa\u00e7ao: se existem 10 corruptos e voce chegar sozinho, a chance de voc\u00ea se tornar um corrupto \u00e9 grande", "edited": false, "author_flair_css_class": null, "collapsed": false, "author_flair_richtext": [], "is_submitter": false, "collapsed_reason": null, "body_html": "&lt;div class=\"md\"&gt;&lt;p&gt;Vamos botar em outra situa\u00e7ao: se existem 10 corruptos e voce chegar sozinho, a chance de voc\u00ea se tornar um corrupto \u00e9 grande&lt;/p&gt;\n&lt;/div&gt;", "stickied": false, "subreddit_type": "public", "can_gild": true, "gildings": {"gid_1": 0, "gid_2": 0, "gid_3": 0}, "author_flair_text_color": null, "score_hidden": true, "permalink": "/r/brasil/comments/9o27qr/existe_um_ditado_alem\u00e3o_que_diz_se_h\u00e1_dez_pessoas/e7qxjfq/", "num_reports": null, "name": "t1_e7qxjfq", "created": 1539555309.0, "subreddit": "brasil", "author_flair_text": null, "created_utc": 1539526509.0, "subreddit_name_prefixed": "r/brasil", "controversiality": 1, "depth": 0, "author_flair_background_color": null, "mod_reports": [], "mod_note": null, "distinguished": null}}, {"kind": "more", "data": {"count": 33, "name": "t1_e7re69w", "id": "e7re69w", "parent_id": "t3_9o27qr", "depth": 0, "children": ["e7re69w", "e7rjkp1", "e7ramcc", "e7qw0q3", "e7rjpn0", "e7r8k6q", "e7r3oie", "e7r9ign", "e7r1ek9", "e7rea62", "e7r89a3", "e7qv7zw", "e7rhoyi", "e7ribah"]}}], "after": null, "before": null}}]